import {ILevel} from "../models/IGame";

export const CurortAlisy: ILevel = {
    "1": {
        "question": "Уровень 1",
        "answer": "АКТ, ТАК"
    },
    "2": {
        "question": "Уровень 2",
        "answer": "БАР, РАБ"
    },
    "3": {
        "question": "Уровень 3",
        "answer": "ВЕС, ВСЕ, СЕВ"
    },
    "4": {
        "question": "Уровень 4",
        "answer": "КОТ, КТО, ТОК"
    },
    "5": {
        "question": "Уровень 5",
        "answer": "АТОМ, МАТ, ТАМ, ТОМ"
    },
    "6": {
        "question": "Уровень 6",
        "answer": "ГАД, ГРАД, ДАР, РАД"
    },
    "7": {
        "question": "Уровень 7",
        "answer": "БАК, БАР, БРАК, КРАБ, РАБ, РАК"
    },
    "8": {
        "question": "Уровень 8",
        "answer": "ГОД, ГОЛ, ДОЛ, ДОЛГ"
    },
    "9": {
        "question": "Уровень 9",
        "answer": "ВЗОР, ВОЗ, ВОР, ЗОВ, РОВ"
    },
    "10": {
        "question": "Уровень 10",
        "answer": "ВОЗ, ВОН, ЗВОН, ЗОВ"
    },
    "11": {
        "question": "Уровень 11",
        "answer": "РОСТ, РОТ, СОР, СОРТ, СТО, ТРОС"
    },
    "12": {
        "question": "Уровень 12",
        "answer": "КОТ, КТО, СКОТ, СОК, СТО, СТОК, ТОК"
    },
    "13": {
        "question": "Уровень 13",
        "answer": "АКТ, КАНАТ, ТАК, ТАНК"
    },
    "14": {
        "question": "Уровень 14",
        "answer": "КИТ, КОМ, КОТ, КТО, ТОК, ТОМ, ТОМИК"
    },
    "15": {
        "question": "Уровень 15",
        "answer": "КОТ, КТО, ТОК, ЧТО, ЧУТКО, ЧУТОК"
    },
    "16": {
        "question": "Уровень 16",
        "answer": "ВЕРНО, ВНЕ, ВОН, ВОР, НЕРВ, РЕВ, РОВ"
    },
    "17": {
        "question": "Уровень 17",
        "answer": "ДАР, ДЫРА, ДЫРКА, КАДР, КАДРЫ, РАД, РАК"
    },
    "18": {
        "question": "Уровень 18",
        "answer": "БАР, БОР, ЗАБОР, ОБА, ОБРАЗ, РАБ, РАЗ, РОЗА"
    },
    "19": {
        "question": "Уровень 19",
        "answer": "ДАР, ЗАД, ЗАРЯ, ЗАРЯД, ЗРЯ, РАД, РАЗ, РЯД"
    },
    "20": {
        "question": "Уровень 20",
        "answer": "МАТ, МАТЧ, МЕЧ, МЕЧТА, ТАМ, ТЕМ, ТЕМА, ЧЕМ, ЧЕТА"
    },
    "21": {
        "question": "Уровень 21",
        "answer": "ВДОХ, ВЗДОХ, ВОЗ, ВХОД, ЗОВ, ХОД"
    },
    "22": {
        "question": "Уровень 22",
        "answer": "БАК, БАЛ, БЛОК, БОК, БОКАЛ, КОЛ, ЛАК, ЛОБ, ОБА"
    },
    "23": {
        "question": "Уровень 23",
        "answer": "АМБАР, АРАБ, БАР, РАБ, РАБА, РАМА"
    },
    "24": {
        "question": "Уровень 24",
        "answer": "БАК, БАЛ, БУЛКА, КЛУБ, КУБ, ЛАК, ЛУК, ЛУКА"
    },
    "25": {
        "question": "Уровень 25",
        "answer": "БАР, БИРЖА, ЖАР, ЖИР, ЖИРА, РАБ"
    },
    "26": {
        "question": "Уровень 26",
        "answer": "ДАР, ДАРОМ, ДОМ, ДОМА, МОДА, МОР, МОРДА, РАД, РОД"
    },
    "27": {
        "question": "Уровень 27",
        "answer": "КОТ, КТО, ОТСЕК, СКОТ, СОК, СТО, СТОК, ТОК"
    },
    "28": {
        "question": "Уровень 28",
        "answer": "ВЗОР, ВОЗ, ВОР, ВРОЗЬ, ЗОВ, РОВ"
    },
    "29": {
        "question": "Уровень 29",
        "answer": "ДИКО, ДОК, ДОМ, ДОМИК, КОД, КОМ"
    },
    "30": {
        "question": "Уровень 30",
        "answer": "ВЗДОР, ВЗОР, ВОЗ, ВОР, ДВОР, ЗОВ, РОВ, РОД"
    },
    "31": {
        "question": "Уровень 31",
        "answer": "БЕДНО, ДНО, ДОН, НЕБО, ОБЕД"
    },
    "32": {
        "question": "Уровень 32",
        "answer": "ГЛУПО, ГОЛ, ГУЛ, ЛУГ, ПЛУГ, ПОЛ, УГОЛ"
    },
    "33": {
        "question": "Уровень 33",
        "answer": "ВИД, ВИНА, ДВА, ДИВАН, ИВА, НАД, НИВА"
    },
    "34": {
        "question": "Уровень 34",
        "answer": "КАК, КОСА, КОЧКА, СКАЧОК, СОК, ЧАС, ЧАСОК"
    },
    "35": {
        "question": "Уровень 35",
        "answer": "ГАЗ, ГЛАЗ, ГОЛ, ЗАЛ, ЗАЛОГ, ЗЛО, ЗОЛА"
    },
    "36": {
        "question": "Уровень 36",
        "answer": "КОЛ, КОЛОС, КОСО, ОКО, СОК, СОКОЛ, СОЛО"
    },
    "37": {
        "question": "Уровень 37",
        "answer": "БАР, БАРОН, БОР, НАБОР, НОРА, ОБА, ОНА, РАБ, РАНО"
    },
    "38": {
        "question": "Уровень 38",
        "answer": "ВВОД, ВВОЗ, ВЗВОД, ВОЗ, ЗОВ"
    },
    "39": {
        "question": "Уровень 39",
        "answer": "КЛОП, КОЛ, ЛАК, ПАЛ, ПОКА, ПОЛ, ПОЛА, ПОЛК, ПОЛКА"
    },
    "40": {
        "question": "Уровень 40",
        "answer": "ЕСТЬ, СЕТЬ, СЕЧЬ, СЧЕТ, ТЕЧЬ, ЧЕСТЬ"
    },
    "41": {
        "question": "Уровень 41",
        "answer": "ГОД, ГОРДО, ГОРОД, ОГО, РОГ, РОД"
    },
    "42": {
        "question": "Уровень 42",
        "answer": "БОР, ВОР, ВЫБОР, ОБРЫВ, РОВ"
    },
    "43": {
        "question": "Уровень 43",
        "answer": "НОС, СОН, СОТНЯ, СТО, СТОН, СТОЯ, ТОН, ТОНЯ, ЯСНО"
    },
    "44": {
        "question": "Уровень 44",
        "answer": "АРАБ, БАР, БАРАН, РАБ, РАБА, РАНА"
    },
    "45": {
        "question": "Уровень 45",
        "answer": "ПОСТ, ПОТ, ПУСТО, СТО, СТОП, СУП, ТОП, ТУПО"
    },
    "46": {
        "question": "Уровень 46",
        "answer": "Д.УРА, ДАР, ДУРАК, КАДР, КУДА, КУРА, РАД, РАК, РУДА, РУКА, УДАР, УРА"
    },
    "47": {
        "question": "Уровень 47",
        "answer": "ДНО, ДОМ, ДОМА, ДОМНА, ДОН, МОДА, НАД, НАДО, НАМ, ОНА"
    },
    "48": {
        "question": "Уровень 48",
        "answer": "КОЛ, КОМ, ЛАК, ЛОМ, ЛОМКА, МАК, МАЛО, МОЛ"
    },
    "49": {
        "question": "Уровень 49",
        "answer": "ДАМА, ДАР, ДРАМА, РАД, РАДА, РАМА"
    },
    "50": {
        "question": "Уровень 50",
        "answer": "ВЕК, ДВА, ДЕВА, ДЕВКА, ЕДА, ЕДВА"
    },
    "51": {
        "question": "Уровень 51",
        "answer": "АКТ, АКТЕР, КАРЕ, КАТЕР, РАК, РЕКА, ТАК, ТРЕК"
    },
    "52": {
        "question": "Уровень 52",
        "answer": "ЕСТЬ, ПЕС, ПЕТЬ, СЕТЬ, СПЕТЬ, СТЕПЬ"
    },
    "53": {
        "question": "Уровень 53",
        "answer": "БАК, БАЛ, БЕЛКА, ЕЛКА, ЛАК"
    },
    "54": {
        "question": "Уровень 54",
        "answer": "КОМ, КОМАР, КОРА, КОРМ, КОРМА, МАК, МОР, МРАК, РАК, РОК"
    },
    "55": {
        "question": "Уровень 55",
        "answer": "АЛИ, ВАЛ, ВИЗА, ЗАЛ, ЗАЛИВ, ИВА"
    },
    "56": {
        "question": "Уровень 56",
        "answer": "ГОЛ, ГОЛОС, ОГО, СЛОГ, СОЛО"
    },
    "57": {
        "question": "Уровень 57",
        "answer": "АКТ, КОТ, КТО, НОТА, НОТКА, ОНА, ТАК, ТАНК, ТОК, ТОН"
    },
    "58": {
        "question": "Уровень 58",
        "answer": "БЛОК, БОК, ИБО, КИЛО, КОЛ, КОЛИ, ЛИБО, ЛИК, ЛОБ, ОБЛИК"
    },
    "59": {
        "question": "Уровень 59",
        "answer": "ВОР, ВОРОТ, ВОТ, РОВ, РОТ"
    },
    "60": {
        "question": "Уровень 60",
        "answer": "АВТО, АВТОР, ВОР, ВОТ, РОВ, РОТ, РОТА, ТОВАР"
    },
    "61": {
        "question": "Уровень 61",
        "answer": "БАК, БАЛ, БЕЛКА, ЕЛКА, ЛАК"
    },
    "62": {
        "question": "Уровень 62",
        "answer": "ЛОМ, МАЛО, МАСЛО, МОЛ, САЛО, САМ, СМОЛА"
    },
    "63": {
        "question": "Уровень 63",
        "answer": "АРАБ, АРКА, БАК, БАР, БАРАК, БРАК, КАРА, КРАБ, РАБ, РАБА, РАК"
    },
    "64": {
        "question": "Уровень 64",
        "answer": "КОНУС, НОС, СОК, СОН, СУК, СУКНО"
    },
    "65": {
        "question": "Уровень 65",
        "answer": "ВАЛ, ВОЛ, ЛОМ, МАЛО, МОЛ, МОЛВА, ОВАЛ"
    },
    "66": {
        "question": "Уровень 66",
        "answer": "ЖАЛКО, ЖАЛО, КОЖА, КОЛ, ЛАК, ЛОЖА, ЛОЖКА"
    },
    "67": {
        "question": "Уровень 67",
        "answer": "ДОМ, МОР, РОД, РЯД, РЯДОМ, ЯДРО"
    },
    "68": {
        "question": "Уровень 68",
        "answer": "ВИД, ВИДНО, ВИНО, ВОИН, ВОН, ДИВНО, ДИВО, ДНО, ДОН, ОДИН, ОНИ"
    },
    "69": {
        "question": "Уровень 69",
        "answer": "ГОЛ, ГУЛ, ГУЛКО, КОЛ, ЛУГ, ЛУК, УГОЛ, УКОЛ"
    },
    "70": {
        "question": "Уровень 70",
        "answer": "МОР, МОСТ, РОСТ, РОТ, СМОТР, СОР, СОРТ, СТО, ТОМ, ТРОС"
    },
    "71": {
        "question": "Уровень 71",
        "answer": "ВОН, ВОР, НОРА, НРАВ, ОНА, РАВНО, РАНО, РОВ"
    },
    "72": {
        "question": "Уровень 72",
        "answer": "БАК, БАР, БРАК, КРАБ, КУБ, КУРА, РАБ, РАК, РУБ, РУБКА, РУКА, УРА"
    },
    "73": {
        "question": "Уровень 73",
        "answer": "ЛЕТ, ЛЕТО, ПЛОТ, ПОЛ, ПОЛЕ, ПОЛЕТ, ПОТ, ТЕЛО, ТЕПЛО, ТОП"
    },
    "74": {
        "question": "Уровень 74",
        "answer": "ПАР, ПОРА, ПОРТ, ПОТ, ПРО, РОТ, РОТА, ТОП, ТРАП, ТРОПА"
    },
    "75": {
        "question": "Уровень 75",
        "answer": "КАК, КУКЛА, КУЛАК, ЛАК, ЛУК, ЛУКА"
    },
    "76": {
        "question": "Уровень 76",
        "answer": "ЕСТЬ, МЕСТЬ, МСЬЕ, СЕМЬ, СЕТЬ, СМЕТЬ, ТЕМ"
    },
    "77": {
        "question": "Уровень 77",
        "answer": "КИНО, КИТ, КОТ, КТО, НИКТО, ОНИ, ТОК, ТОН"
    },
    "78": {
        "question": "Уровень 78",
        "answer": "ПОРТ, ПОСТ, ПОТ, ПРО, РОСТ, РОТ, СОР, СОРТ, СПОР, СПОРТ, СТО, СТОП, ТОП, ТРОС"
    },
    "79": {
        "question": "Уровень 79",
        "answer": "ВЕС, ВОТ, ВСЕ, ОВЕС, СВЕТ, СВОЕ, СЕВ, СОВЕТ, СТО"
    },
    "80": {
        "question": "Уровень 80",
        "answer": "ГАД, ГРАД, ГРУДА, Д.УРА, ДАР, ДРУГ, ДУГА, РАД, РУДА, УДАР, УРА"
    },
    "81": {
        "question": "Уровень 81",
        "answer": "БОР, БРЕВНО, ВЕРНО, ВНЕ, ВОН, ВОР, НЕБО, НЕРВ, РЕВ, РОВ"
    },
    "82": {
        "question": "Уровень 82",
        "answer": "АРАБ, БАР, БАРХАТ, БРАТ, РАБ, РАБА, ТАРА, ХАТА"
    },
    "83": {
        "question": "Уровень 83",
        "answer": "АЛИ, АНАЛИЗ, ЗАЛ, ЗНАЛ, ЛИНЗА, НИЗ"
    },
    "84": {
        "question": "Уровень 84",
        "answer": "БАР, БОДРО, БОР, БОРОДА, БРОД, ДАР, ДОБРО, ОБА, ОБО, РАБ, РАД, РОД"
    },
    "85": {
        "question": "Уровень 85",
        "answer": "ЖЕНИТЬ, ЖИТЬ, ЖИТЬЕ, НЕТ, НИЖЕ, НИТЬ, ТЕНЬ"
    },
    "86": {
        "question": "Уровень 86",
        "answer": "АРЕНА, АРЕНДА, ДАР, ЕДА, НАД, НЕДРА, РАД, РАДА, РАНА"
    },
    "87": {
        "question": "Уровень 87",
        "answer": "КОТ, КТО, ПЕРО, ПОРТ, ПОТ, ПРО, ПРОЕКТ, РОК, РОТ, ТОК, ТОП, ТРЕК, ТРОЕ"
    },
    "88": {
        "question": "Уровень 88",
        "answer": "БАЛ, БЫВАЛО, БЫЛ, БЫЛО, ВАЛ, ВОЛ, ЛОБ, ОБА, ОВАЛ"
    },
    "89": {
        "question": "Уровень 89",
        "answer": "ЕЛКА, КОЛ, КОЛЕСА, КОСА, ЛАК, ЛЕС, ЛЕСОК, ОСЕЛ, САЛО, СЕЛО, СОК"
    },
    "90": {
        "question": "Уровень 90",
        "answer": "РОД, СОР, СРОДУ, СУД, У.РОД"
    },
    "91": {
        "question": "Уровень 91",
        "answer": "ВОПРОС, ВОР, ОПРОС, ПРО, ПРОСО, РОВ, СОР, СПОР"
    },
    "92": {
        "question": "Уровень 92",
        "answer": "ЖЕСТ, ЖЕСТКО, КОТ, КТО, ОТСЕК, СКОТ, СОК, СТО, СТОК, ТОЖЕ, ТОК"
    },
    "93": {
        "question": "Уровень 93",
        "answer": "ВЕДЬ, ВПРЕДЬ, ВРЕД, ДВЕРЬ, ПРЕД, РЕВ"
    },
    "94": {
        "question": "Уровень 94",
        "answer": "АКТ, АКТЕР, ГЕКТАР, ГРЕК, КАРЕ, КАТЕР, РАК, РЕКА, ТАК, ТРЕК"
    },
    "95": {
        "question": "Уровень 95",
        "answer": "ГАМ, ГИМН, МАГ, МАГНИТ, МАТ, МИГ, МИНА, НАМ, ТАМ"
    },
    "96": {
        "question": "Уровень 96",
        "answer": "ВДОЛЬ, ВОЛ, ВОЛЯ, ВЯЛО, ДЛЯ, ДОЛ, ДОЛЯ, ДЬЯВОЛ"
    },
    "97": {
        "question": "Уровень 97",
        "answer": "АЛЬБОМ, БАЛ, БОЛЬ, ЛОБ, ЛОМ, МАЛО, МОЛ, МОЛЬ, МОЛЬБА, ОБА"
    },
    "98": {
        "question": "Уровень 98",
        "answer": "ВОЗ, ВОН, ЗАНОВО, ЗВОН, ЗОВ, ЗОНА, НАВОЗ, НОВО, ОНА, ОНО"
    },
    "99": {
        "question": "Уровень 99",
        "answer": "ВДОХ, ВОСХОД, ВХОД, СВОД, СХОД, ХОД"
    },
    "100": {
        "question": "Уровень 100",
        "answer": "МАХ, МОР, МОХ, ПАР, ПАРОМ, ПОРА, ПРАХ, ПРО, ПРОМАХ, ХАМ, ХОР, ХРАМ, ХРАП"
    },
    "101": {
    "question": "Уровень 101",
        "answer": "ВОР, КОВРИК, КРИВО, КРИК, КРОВ, ОКРИК, РОВ, РОК"
},
    "102": {
    "question": "Уровень 102",
        "answer": "КАК, КЛОК, КЛОП, КОЛ, КОЛПАК, ЛАК, ПАЛ, ПОКА, ПОЛ, ПОЛА, ПОЛК, ПОЛКА"
},
    "103": {
    "question": "Уровень 103",
        "answer": "АКТ, ИТАК, КИТ, КИТАЙ, НАЙТИ, НИТКА, ТАЙНИК, ТАК, ТАКИ, ТАНК"
},
    "104": {
    "question": "Уровень 104",
        "answer": "ДНО, ДОН, ДУРНО, НУТРО, РОД, РОТ, ТОН, ТРОН, ТРУД, ТРУДНО, ТУР, У.РОД, УРОН, УТРО"
},
    "105": {
    "question": "Уровень 105",
        "answer": "АБОРТ, АРАБ, БАР, БОР, БОРТ, БРАТ, ОБА, РАБ, РАБА, РАБОТА, РОТ, РОТА, ТАРА"
},
    "106": {
    "question": "Уровень 106",
        "answer": "КОПЫТО, КОТ, КТО, ОКО, ОКОП, ОПЫТ, ПОТ, ПОТОК, ТОК, ТОП"
},
    "107": {
    "question": "Уровень 107",
        "answer": "ПАР, ПОРА, ПОРТ, ПОТ, ПРО, РАПОРТ, РОТ, РОТА, ТОП, ТРАП, ТРОПА"
},
    "108": {
    "question": "Уровень 108",
        "answer": "ВЕС, ВМЕСТО, ВОТ, ВСЕ, МЕСТО, МОСТ, ОВЕС, СВЕТ, СВОЕ, СЕВ, СОВЕТ, СТО, ТЕМ, ТОМ"
},
    "109": {
    "question": "Уровень 109",
        "answer": "ВЕНА, ВЕС, ВЕСНА, ВИНА, ВНЕ, ВСЕ, ИВА, НАВЕС, НИВА, САНИ, СЕВ, СЕНИ, СИНЕВА"
},
    "110": {
    "question": "Уровень 110",
        "answer": "ГОД, ГОРДО, ГОРОД, ДОРОГО, ОГО, ОГОРОД, РОГ, РОД"
},
    "111": {
    "question": "Уровень 111",
        "answer": "ВНЕ, ВОЛ, ВОН, ВПОЛНЕ, ЛЕВ, ПЛЕН, ПОЛ, ПОЛЕ"
},
    "112": {
    "question": "Уровень 112",
        "answer": "КОРА, КОРОНА, КРАН, КРОНА, НОРА, ОКНО, ОКО, ОНА, ОНО, РАК, РАНО, РОК"
},
    "113": {
    "question": "Уровень 113",
        "answer": "ГРАФ, ГРАФИК, ИГРА, ИКРА, РАК, ФИГА, ФРАК"
},
    "114": {
    "question": "Уровень 114",
        "answer": "КОЛ, КРЕСЛО, ЛЕС, ЛЕСОК, ОРЕЛ, ОСЕЛ, РОК, СЕЛО, СЕРО, СОК, СОР, СРОК"
},
    "115": {
    "question": "Уровень 115",
        "answer": "ЕЛЬ, ИЛЬ, ИШЬ, ЛЕНЬ, ЛИШЬ, ШИНЕЛЬ"
},
    "116": {
    "question": "Уровень 116",
        "answer": "КОРА, КОСА, КОСО, ОКО, РАК, РОК, РОСА, СКОРО, СОК, СОР, СОРОК, СОРОКА, СРОК"
},
    "117": {
    "question": "Уровень 117",
        "answer": "ЕЛКА, ЛАК, ПАЕК, ПАЛ, ПЕНА, ПЛАН, ПЛЕН, ПЛЕНКА"
},
    "118": {
    "question": "Уровень 118",
        "answer": "КОЙ, КОСО, КОСОЙ, КОТ, КТО, ОКО, ОТКОС, СКОТ, СОК, СТО, СТОЙКО, СТОК, ТОК"
},
    "119": {
    "question": "Уровень 119",
        "answer": "ДОК, КОД, КРЕДО, ОРДЕР, РЕДКО, РЕКОРД, РОД, РОК"
},
    "120": {
    "question": "Уровень 120",
        "answer": "ОПЯТЬ, ПОНЯТЬ, ПОТ, ПЬЯНО, ПЯТНО, ПЯТЬ, ТОН, ТОНЯ, ТОП"
},
    "121": {
    "question": "Уровень 121",
        "answer": "ЕЛЬ, ЖИЛЕТ, ЖИЛЬЕ, ЖИТЕЛЬ, ЖИТЬ, ЖИТЬЕ, ИЛЬ, ЛЕТ, ЛИТЬ"
},
    "122": {
    "question": "Уровень 122",
        "answer": "БОДРЫЙ, БОЙ, БОР, БРОД, ДОБРЫЙ, РОД, РОЙ"
},
    "123": {
    "question": "Уровень 123",
        "answer": "ВАЛ, ВАЛУН, ВНУК, ВУЛКАН, ЛАК, ЛУК, ЛУКА, ЛУНА, УЛАН"
},
    "124": {
    "question": "Уровень 124",
        "answer": "ПАС, ПАСТУХ, ПУХ, СУП, УСТА, УХА"
},
    "125": {
    "question": "Уровень 125",
        "answer": "ЛЕС, ОСЕЛ, ПЕС, ПОЛ, ПОЛЕ, ПОСЛЕ, СЕЙ, СЕЛО, СЛЕПО, СЛЕПОЙ, СЛОЙ"
},
    "126": {
    "question": "Уровень 126",
        "answer": "ГОРКОМ, ГРОМ, ГРОМКО, КОМ, КОРМ, МОГ, МОКРО, МОР, ОГО, ОКО, РОГ, РОК"
},
    "127": {
    "question": "Уровень 127",
        "answer": "ГАД, ГРАД, ГРЯДА, ГРЯДКА, ДАР, КАДР, РАД, РАК, РЯД"
},
    "128": {
    "question": "Уровень 128",
        "answer": "АЛИ, ЖАЛКИЙ, ЖИЛА, ЖИЛКА, КАЛИЙ, ЛАЙ, ЛАК, ЛИК"
},
    "129": {
    "question": "Уровень 129",
        "answer": "ГРАНИТ, ИГРА, РАНГ, ТИГР, ТИРАН, ТРИ"
},
    "130": {
    "question": "Уровень 130",
        "answer": "ДОК, ДОКА, КОД, КУДА, ПАУК, ПОД, ПОКА, ПОКУДА, ПУД, УПАДОК"
},
    "131": {
    "question": "Уровень 131",
        "answer": "КИЛО, КИТ, КЛОК, КОЛ, КОЛИ, КОТ, КТО, ЛИК, ОТКЛИК, ТОК, ТОЛК"
},
    "132": {
    "question": "Уровень 132",
        "answer": "МЕНЯ, МЕНЯТЬ, НЕТ, ТЕМ, ТЕМЯ, ТЕНЬ"
},
    "133": {
    "question": "Уровень 133",
        "answer": "ЖАНР, ЖАР, НОЖ, НОРА, ОНА, РАЙ, РАЙОН, РАНО, РЖАНОЙ, РОЖА, РОЙ"
},
    "134": {
    "question": "Уровень 134",
        "answer": "АЛИ, ВАЛ, ВАЛИТЬ, ВИТЬ, ВЛИТЬ, ИВА, ИЛЬ, ЛИТЬ"
},
    "135": {
    "question": "Уровень 135",
        "answer": "АКТ, АКТЕР, КАРЕ, КАТЕР, КРАТЕР, РАК, РЕКА, ТАК, ТРЕК"
},
    "136": {
    "question": "Уровень 136",
        "answer": "КИТ, КОТ, КТО, ПИК, ПИР, ПОРТ, ПОТ, ПРИ, ПРИТОК, ПРО, РОК, РОТ, ТИП, ТОК, ТОП, ТРИ, ТРИКО, ТРИО"
},
    "137": {
    "question": "Уровень 137",
        "answer": "ДОПРОС, ОПРОС, ПОД, ПОДО, ПРО, ПРОСО, РОД, СОР, СПОР"
},
    "138": {
    "question": "Уровень 138",
        "answer": "БАК, БАР, БОК, БОР, БРАК, КОРА, КРАБ, ОБА, ПАР, ПАРК, ПОКА, ПОРА, ПРО, ПРОБА, ПРОБКА, РАБ, РАК, РОК"
},
    "139": {
    "question": "Уровень 139",
        "answer": "ЖУК, КРУЖОК, КУРОК, РОК, УКОР, УРОК"
},
    "140": {
    "question": "Уровень 140",
        "answer": "ВОР, ВПРАВО, ПАР, ПОВАР, ПОРА, ПРАВО, ПРО, РОВ"
},
    "141": {
    "question": "Уровень 141",
        "answer": "ЖАНР, ЖАР, ЖУРНАЛ, ЛУЖА, ЛУНА, УЛАН, УРА, УРАН"
},
    "142": {
    "question": "Уровень 142",
        "answer": "ДАЛ, ДОК, ДОКА, ДОЛ, ДОСКА, КЛАД, КОД, КОЛ, КОСА, ЛАД, ЛАК, ЛОДКА, ОКЛАД, САД, САЛО, СКЛАД, СЛАДКО, СОК"
},
    "143": {
    "question": "Уровень 143",
        "answer": "МАШИНА, МИНА, НАМ, НАШ, ШАМАН, ШИНА"
},
    "144": {
    "question": "Уровень 144",
        "answer": "ДАТЬ, ДУМА, ДУМАТЬ, ДУТЬ, МАТ, МАТЬ, МУТЬ, ТАМ, ТУДА, ТЬМА"
},
    "145": {
    "question": "Уровень 145",
        "answer": "БЛОК, БОК, КЛОК, КЛУБ, КЛУБОК, КОЛ, КУБ, КУБОК, ЛОБ, ЛУК, УКОЛ"
},
    "146": {
    "question": "Уровень 146",
        "answer": "КОНУС, НОС, СКУЧНО, СОК, СОН, СУК, СУКНО, СУЧОК"
},
    "147": {
    "question": "Уровень 147",
        "answer": "ВОР, ВОТ, ВТРОЕ, ВТРОЕМ, МЕТР, МЕТРО, МОР, МОРЕ, РЕВ, РОВ, РОТ, ТЕМ, ТОМ, ТРОЕ"
},
    "148": {
    "question": "Уровень 148",
        "answer": "АРАБ, АРКА, БАК, БАР, БАРАК, БРАК, КАБАРЕ, КАРА, КАРЕ, КРАБ, РАБ, РАБА, РАК, РЕКА"
},
    "149": {
    "question": "Уровень 149",
        "answer": "ДНО, ДОЗА, ДОН, ЗАД, ЗАОДНО, ЗОНА, НАД, НАДО, ОНА, ОНО"
},
    "150": {
    "question": "Уровень 150",
        "answer": "МАТ, МАТЬ, МАХ, МАХАТЬ, ТАМ, ТЬМА, ХАМ, ХАТА"
},
    "151": {
    "question": "Уровень 151",
        "answer": "ДНО, ДОН, НОС, НОТЫ, СОН, СТО, СТОН, СТЫД, СТЫДНО, СЫН, СЫТНО, ТОН, ТЫС"
},
    "152": {
    "question": "Уровень 152",
        "answer": "ИЛИ, ИЛЬ, ЛИТЬ, ПИЛИТЬ, ПИТЬ, ТИП"
},
    "153": {
    "question": "Уровень 153",
        "answer": "НАСЧЕТ, НАТЕ, НЕТ, СЕНАТ, СТАН, СТЕН, СТЕНА, СЧЕТ, ЧАН, ЧАС, ЧЕТА"
},
    "154": {
    "question": "Уровень 154",
        "answer": "ВЗОР, ВОЗ, ВОР, ВОТ, ВТРОЕ, ЗОВ, ОТРЕЗ, РЕВ, РЕЗВО, РОВ, РОТ, ТРЕЗВО, ТРОЕ"
},
    "155": {
    "question": "Уровень 155",
        "answer": "Д.УРА, ДАР, НАД, РАД, РУДА, ТРУД, ТУДА, ТУНДРА, ТУР, УДАР, УРА, УРАН, УТРА"
},
    "156": {
    "question": "Уровень 156",
        "answer": "ГОРА, ГОРКА, КОРА, КРУГ, КУРА, ОКРУГ, ОКРУГА, РАК, РОГ, РОК, РУКА, УКОР, УРА, УРОК"
},
    "157": {
    "question": "Уровень 157",
        "answer": "ОСТРИЕ, РИС, РОСТ, РОТ, СЕРО, СИТО, СОР, СОРТ, СТО, ТИРЕ, ТРИ, ТРИО, ТРОЕ, ТРОС"
},
    "158": {
    "question": "Уровень 158",
        "answer": "ВАЛ, ВЕНА, ВНЕ, ВОЛ, ВОЛНА, ВОН, ЛЕВ, НАЛЕВО, ОВАЛ, ОНА"
},
    "159": {
    "question": "Уровень 159",
        "answer": "ОПУШКА, ПАУК, ПОКА, ПУШКА, ПУШОК, УШКО, ШОК, ШОУ"
},
    "160": {
    "question": "Уровень 160",
        "answer": "НЕТ, НЕЧТО, НОС, СЕНО, СОН, СТЕН, СТО, СТОН, СЧЕТ, ТЕСНО, ТОН, ЧЕСТНО, ЧТО"
},
    "161": {
    "question": "Уровень 161",
        "answer": "ЗРАЧОК, КОЗА, КОРА, РАЗ, РАЗОК, РАК, РОЗА, РОК"
},
    "162": {
    "question": "Уровень 162",
        "answer": "БАК, БАЛ, БУЛКА, КАБЛУК, КАК, КЛУБ, КУБ, КУКЛА, КУЛАК, ЛАК, ЛУК, ЛУКА"
},
    "163": {
    "question": "Уровень 163",
        "answer": "БАР, БОЙ, БОР, ЗАБОР, ОБА, ОБРАЗ, РАБ, РАЗ, РАЗБОЙ, РАЙ, РОЗА, РОЙ"
},
    "164": {
    "question": "Уровень 164",
        "answer": "ЕСТЬ, ПЕС, ПЕТЬ, ПУСТЬ, ПУТЬ, СЕТЬ, СПЕТЬ, СТЕПЬ, СУП, СУТЬ, УСПЕТЬ, УСТЬЕ, УТЕС"
},
    "165": {
    "question": "Уровень 165",
        "answer": "ВЕРСИЯ, ВЕС, ВСЕ, РЕВ, РИС, СЕВ, СЕРИЯ"
},
    "166": {
    "question": "Уровень 166",
        "answer": "ЕСЛИ, ИСК, КЛИН, ЛЕС, ЛЕСНИК, ЛИК, СЕНИ, СИЛЕН"
},
    "167": {
    "question": "Уровень 167",
        "answer": "АКТ, АКТЕР, КАРЕ, КАТЕР, ПАЕК, ПАКЕТ, ПАР, ПАРК, ПАРКЕТ, РАК, РЕКА, ТАК, ТРАП, ТРЕК"
},
    "168": {
    "question": "Уровень 168",
        "answer": "АРКА, КАРА, КАРМАН, КРАН, МАК, МАРКА, МРАК, НАМ, РАК, РАМА, РАМКА, РАНА"
},
    "169": {
    "question": "Уровень 169",
        "answer": "БОЛЕТЬ, БОЛЬ, ЕЛЬ, ЛЕТ, ЛЕТО, ЛОБ, ОБЕТ, ОТЕЛЬ, ТЕЛО, ТОЛЬ"
},
    "170": {
    "question": "Уровень 170",
        "answer": "РАСТИ, РИС, РОСА, РОСТ, РОТ, РОТА, СИРОТА, СИТО, СОР, СОРТ, СТО, ТРИ, ТРИО, ТРОС"
},
    "171": {
    "question": "Уровень 171",
        "answer": "ДНО, ДОН, ИБО, ОБИДНО, ОБО, ОБОИ, ОДИН, ОНИ, ОНО"
},
    "172": {
    "question": "Уровень 172",
        "answer": "АЛИ, ГЛАС, ГЛИНА, ИГЛА, ЛИСА, САНИ, СИГНАЛ, СИЛА"
},
    "173": {
    "question": "Уровень 173",
        "answer": "ВАЗА, ВАТА, ВАХТА, ЗАХВАТ, ТАЗ, ХАТА"
},
    "174": {
    "question": "Уровень 174",
        "answer": "КОЛ, КОЛЕСО, КОЛОС, КОСО, ЛЕС, ЛЕСОК, ОКО, ОСЕЛ, СЕЛО, СОК, СОКОЛ, СОЛО"
},
    "175": {
    "question": "Уровень 175",
        "answer": "ВОЛ, ВОЛОС, ВОН, ЛОНО, НОВО, НОС, ОНО, СЛОВНО, СЛОВО, СЛОН, СОЛО, СОН"
},
    "176": {
    "question": "Уровень 176",
        "answer": "ПЕРО, ПОРТ, ПОТ, ПОТЕРЯ, ПРО, ПЯТЕРО, РОТ, ТОП, ТРОЕ"
},
    "177": {
    "question": "Уровень 177",
        "answer": "ЗАКОН, ЗНАК, ЗНАЧОК, ЗОНА, КОЗА, ОНА, ЧАН"
},
    "178": {
    "question": "Уровень 178",
        "answer": "ИШЬ, РЕШИТЬ, ТИРЕ, ТИШЬ, ТРИ, ШИРЬ, ШИТЬ, ШИТЬЕ"
},
    "179": {
    "question": "Уровень 179",
        "answer": "ДОК, ДРУЖОК, ЖУК, КОД, РОД, РОК, У.РОД, УКОР, УРОК"
},
    "180": {
    "question": "Уровень 180",
        "answer": "ВАЛ, ВОЛ, ВОЛНА, ВОН, ОВАЛ, ОНА, ПАЛ, ПАНОВ, ПЛАВНО, ПЛАН, ПОЛ, ПОЛА"
},
    "181": {
    "question": "Уровень 181",
        "answer": "ДЕПО, ДОК, КОД, КРЕДО, ПЕРО, ПОД, ПРЕД, ПРЕДОК, ПРО, РЕДКО, РОД, РОК"
},
    "182": {
    "question": "Уровень 182",
        "answer": "ДАЛ, ДОК, ДОКА, ДОКЛАД, ДОЛ, КЛАД, КОД, КОЛ, ЛАД, ЛАК, ЛОДКА, ОКЛАД"
},
    "183": {
    "question": "Уровень 183",
        "answer": "ВЗЯТЬ, ВЯЗАТЬ, ЗВАТЬ, ЗЯТЬ, ТАЗ, ЯЗВА"
},
    "184": {
    "question": "Уровень 184",
        "answer": "ПИР, ПОЙТИ, ПОРТ, ПОТ, ПРИ, ПРО, ПРОЙТИ, РОЙ, РОТ, ТИП, ТОП, ТРИ, ТРИО"
},
    "185": {
    "question": "Уровень 185",
        "answer": "КРАН, КРУГ, КУРА, КУРГАН, РАК, РАНГ, РУКА, УРА, УРАН"
},
    "186": {
    "question": "Уровень 186",
        "answer": "ГЕН, ЕГО, НЕКОГО, ОГО, ОГОНЕК, ОКНО, ОКО, ОНО"
},
    "187": {
    "question": "Уровень 187",
        "answer": "НАТЕ, НЕТ, НИЩЕТА, ТЕЩА, ЩЕТИНА, ЩИТ"
},
    "188": {
    "question": "Уровень 188",
        "answer": "АТОМ, МАРТ, МАТ, МОР, РОТ, РОТА, ТАМ, ТОМ, ФОРМА, ФОРМАТ, ФОРТ"
},
    "189": {
    "question": "Уровень 189",
        "answer": "ИШЬ, ТИШЬ, ТУТ, ТУШИТЬ, ТУШЬ, ШИТЬ, ШУТ, ШУТИТЬ"
},
    "190": {
    "question": "Уровень 190",
        "answer": "БОГ, ГЛОБУС, ГОЛ, ГУЛ, ЛОБ, ЛУГ, СЛОГ, УГОЛ"
},
    "191": {
    "question": "Уровень 191",
        "answer": "ВЕДЬ, ВЕДЬМА, ДВА, ДЕВА, ЕДА, ЕДВА, МЕД, МЕДЬ"
},
    "192": {
    "question": "Уровень 192",
        "answer": "ДАЛ, ДАЛЬ, ДАЛЬШЕ, ЕДА, ЕЛЬ, ЛАД, ЛЕД, ШАЛЬ"
},
    "193": {
    "question": "Уровень 193",
        "answer": "ДАЛ, ДАЛЬ, ДАНЬ, ДНО, ДОЛ, ДОН, ЛАД, ЛАДНО, ЛАДОНЬ, НАД, НАДО, НОЛЬ, ОНА"
},
    "194": {
    "question": "Уровень 194",
        "answer": "АРАБ, БАР, БРАТ, БРАТВА, ВАТА, ВРАТА, РАБ, РАБА, ТАРА, ТРАВА"
},
    "195": {
    "question": "Уровень 195",
        "answer": "ВЕК, ВЕНА, ВЕНИК, ВИНА, ВНЕ, ИВА, НАВЕК, НАВЕКИ, НИВА"
},
    "196": {
    "question": "Уровень 196",
        "answer": "ВОР, ДВОР, ПОВОД, ПОД, ПОДО, ПРО, ПРОВОД, РОВ, РОД"
},
    "197": {
    "question": "Уровень 197",
        "answer": "ВОЙ, ВОР, КОЙ, КРИВО, КРИВОЙ, КРОВ, РОВ, РОЙ, РОК"
},
    "198": {
    "question": "Уровень 198",
        "answer": "КИЛО, КЛОК, КОЛ, КОЛИ, КРИК, КРОЛИК, ЛИК, ОКРИК, РОК, РОЛИК"
},
    "199": {
    "question": "Уровень 199",
        "answer": "МАТ, МИНА, МИНУТ, МИНУТА, НАМ, ТАМ, ТУМАН"
},
    "200": {
    "question": "Уровень 200",
        "answer": "ЖАР, ЖАРА, РАСА, САЖА, СТАЖ, СТРАЖ, СТРАЖА, ТАРА"
},
    "201": {
    "question": "Уровень 201",
        "answer": "ЛОМ, МАЛО, МАСЛО, МОЛ, САЛО, САМ, СМОЛА, СОЛО, СОЛОМА"
},
    "202": {
    "question": "Уровень 202",
        "answer": "КОЙ, КОМ, КОМАР, КОРА, КОРМ, КОРМА, КРАЙ, МАЙ, МАЙОР, МАК, МОЙ, МОР, МРАК, РАЙ, РАЙКОМ, РАК, РОЙ, РОК"
},
    "203": {
    "question": "Уровень 203",
        "answer": "ВОДА, ВОДКА, ВОЙ, ДВА, ДВОЙКА, ДОК, ДОКА, КОД, КОЙ"
},
    "204": {
    "question": "Уровень 204",
        "answer": "ЕСТЬ, МЕСТЬ, МСЬЕ, МУТЬ, СЕМЬ, СЕТЬ, СМЕТЬ, СУМЕТЬ, СУТЬ, ТЕМ, УМЕТЬ, УСТЬЕ, УТЕС"
},
    "205": {
    "question": "Уровень 205",
        "answer": "КЛЕТОК, КЛОК, КОЛ, КОТ, КОТЕЛ, КТО, ЛЕТ, ЛЕТО, ТЕЛО, ТОК, ТОЛК"
},
    "206": {
    "question": "Уровень 206",
        "answer": "ВАЛ, ВОЛ, ВОЛНА, ВОН, НОС, ОВАЛ, ОНА, САЛО, САЛОН, СЛАВНО, СЛОН, СНОВА, СОВА, СОН"
},
    "207": {
    "question": "Уровень 207",
        "answer": "МУТЬ, ТЕМ, ТУШЬ, УМЕТЬ, ШУМ, ШУМЕТЬ, ШУТ"
},
    "208": {
    "question": "Уровень 208",
        "answer": "СУТЬ, ТУЧА, УСТА, УЧАСТЬ, ЧАС, ЧАСТЬ, ЧУТЬ"
},
    "209": {
    "question": "Уровень 209",
        "answer": "АКТ, КЛАСТЬ, ЛАК, СЛАТЬ, СТАЛЬ, ТАК"
},
    "210": {
    "question": "Уровень 210",
        "answer": "ГОТ, ГУСТО, ГУСТОЙ, СТО, ТУГО, ТУГОЙ, УСТОЙ"
},
    "211": {
    "question": "Уровень 211",
        "answer": "ВОЛ, ВОР, ПИВО, ПИР, ПОЛ, ПРИ, ПРО, ПРОЛИВ, РОВ"
},
    "212": {
    "question": "Уровень 212",
        "answer": "ГАД, ГОД, ГОРА, ГОРДО, ГОРОД, ГРАД, ДАР, ДОРОГА, ОГО, РАД, РОГ, РОД"
},
    "213": {
    "question": "Уровень 213",
        "answer": "БИС, БРУС, БУКСИР, ИСК, КУБ, КУРС, РИС, РИСК, РУБ, СРУБ, СУК, УСИК"
},
    "214": {
    "question": "Уровень 214",
        "answer": "КИТ, КЛИЧ, ЛЕТ, ЛЕТЧИК, ЛИК, ЧЕК"
},
    "215": {
    "question": "Уровень 215",
        "answer": "АТОМ, ДОМ, ДОМА, ЕДА, МАТ, МЕД, МЕТОД, МЕТОДА, МОДА, ТАМ, ТЕМ, ТЕМА, ТОМ"
},
    "216": {
    "question": "Уровень 216",
        "answer": "ПОД, ПОДО, ПОРОХ, ПОХОД, ПРО, ПРОХОД, РОД, ХОД, ХОР"
},
    "217": {
    "question": "Уровень 217",
        "answer": "КЛОП, КОЛ, ЛОНО, ОКНО, ОКО, ОКОП, ОНО, ПОКЛОН, ПОЛ, ПОЛК, ПОЛНО, ПОЛОК"
},
    "218": {
    "question": "Уровень 218",
        "answer": "ИСК, КИПА, ПАС, ПИК, ПИСК, САНИ, САНКИ, СПИНА, СПИНКА"
},
    "219": {
    "question": "Уровень 219",
        "answer": "АКТ, АНКЕТА, КАНАТ, НАТЕ, НЕТ, ТАК, ТАНК"
},
    "220": {
    "question": "Уровень 220",
        "answer": "БЕЗ, БЕС, БИЗНЕС, БИС, НИЗ, СЕНИ"
},
    "221": {
    "question": "Уровень 221",
        "answer": "АРЕСТ, ВЕРА, ВЕРСТА, ВЕС, ВСЕ, РЕВ, СВАТ, СВЕТ, СЕВ, СЕРА"
},
    "222": {
    "question": "Уровень 222",
        "answer": "ДЕЛО, ДОЛ, ДОМ, ЕЛЬ, ЛЕД, ЛОМ, МЕД, МЕДЬ, МЕЛ, МЕЛЬ, МОДЕЛЬ, МОЛ, МОЛЬ"
},
    "223": {
    "question": "Уровень 223",
        "answer": "ПАЛ, ПАЛЬТО, ПЛАТО, ПЛОТ, ПЛОТЬ, ПОЛ, ПОЛА, ПОТ, ТОЛПА, ТОЛЬ, ТОП"
},
    "224": {
    "question": "Уровень 224",
        "answer": "АРЕНА, МАНЕР, МАНЕРА, МЕРА, НАМ, РАМА, РАНА"
},
    "225": {
    "question": "Уровень 225",
        "answer": "ЛЕС, ЛЕСНОЙ, НОС, ОСЕЛ, СЕЙ, СЕЛО, СЕНО, СЛОЙ, СЛОН, СОН"
},
    "226": {
    "question": "Уровень 226",
        "answer": "ИЛИ, ИЛЬ, ИШЬ, ЛИТЬ, ЛИШИТЬ, ЛИШЬ, ТИШЬ, ШИТЬ"
},
    "227": {
    "question": "Уровень 227",
        "answer": "АКУЛА, АРКА, КАРА, КАРАУЛ, КУРА, ЛАК, ЛУК, ЛУКА, РАК, РУКА, УРА"
},
    "228": {
    "question": "Уровень 228",
        "answer": "АКТ, КУРА, РАК, РУКА, ТАК, ТУР, УРА, УТКА, УТРА, ФАКТ, ФАРТУК, ФРАК, ФРУКТ, ФУТ"
},
    "229": {
    "question": "Уровень 229",
        "answer": "БАР, БАРОН, БОР, БРОНЗА, ЗАБОР, ЗОНА, НАБОР, НОРА, ОБА, ОБРАЗ, ОНА, РАБ, РАЗ, РАНО, РОЗА"
},
    "230": {
    "question": "Уровень 230",
        "answer": "ЕСТЬ, СЕТЬ, СЕЧЬ, СУТЬ, СЧЕТ, ТЕЧЬ, УСТЬЕ, УТЕС, УЧЕСТЬ, УЧЕТ, ЧЕСТЬ, ЧУТЬ, ЧУТЬЕ"
},
    "231": {
    "question": "Уровень 231",
        "answer": "ГАД, ГОД, ГОЛ, ГОЛОД, ДАЛ, ДОГОЛА, ДОЛ, ДОЛГ, ДОЛГО, ЛАД, ОГО"
},
    "232": {
    "question": "Уровень 232",
        "answer": "БИТ, БОЙ, ИБО, ОБО, ОБОИ, ОБОЙТИ, ОТБОЙ"
},
    "233": {
    "question": "Уровень 233",
        "answer": "ВЕС, ВЕСТИ, ВСЕ, СВЕТ, СЕВ, УВЕСТИ, УТЕС"
},
    "234": {
    "question": "Уровень 234",
        "answer": "БОР, БОРТ, БЫСТРО, БЫТ, РОСТ, РОТ, СБОР, СБЫТ, СОР, СОРТ, СТО, СЫР, СЫРО, ТРОС, ТЫС"
},
    "235": {
    "question": "Уровень 235",
        "answer": "ДАЛ, ДАР, ЗАД, ЗАЛ, ЛАД, РАД, РАДА, РАЗ, РАЗЛАД"
},
    "236": {
    "question": "Уровень 236",
        "answer": "ИСК, КУРС, РИС, РИСК, РУССКИ, СУК, УСИК"
},
    "237": {
    "question": "Уровень 237",
        "answer": "ВОЛ, ВОЛЬНО, ВОН, ВОНЬ, ЛОНО, НОВО, НОЛЬ, ОНО"
},
    "238": {
    "question": "Уровень 238",
        "answer": "ЕСТЬ, ОСЬ, ПЕС, ПЕТЬ, ПОЕСТЬ, ПОСТ, ПОТ, СЕТЬ, СПЕТЬ, СТЕПЬ, СТО, СТОП, ТОП"
},
    "239": {
    "question": "Уровень 239",
        "answer": "АРТИСТ, РАСТИ, РИС, СТАРТ, ТРИ, ТРИСТА"
},
    "240": {
    "question": "Уровень 240",
        "answer": "ГАД, ГРАД, ГРАДУС, ГРУДА, ГУСАР, Д.УРА, ДАР, ДРУГ, ДУГА, РАД, РУДА, САД, СУД, УДАР, УРА"
},
    "241": {
    "question": "Уровень 241",
        "answer": "НЕСТИ, НЕТ, НЕТУ, СЕНИ, СТЕН, УНЕСТИ, УТЕС"
},
    "242": {
    "question": "Уровень 242",
        "answer": "АЛИ, ДАЛ, ДЛИНА, ДНО, ДОЛ, ДОЛИНА, ДОН, ИДОЛ, ЛАД, ЛАДНО, НАД, НАДО, ОДИН, ОНА, ОНИ"
},
    "243": {
    "question": "Уровень 243",
        "answer": "КОМ, КОМПАС, КОСА, МАК, ПАС, ПОКА, САМ, СОК, СОПКА"
},
    "244": {
    "question": "Уровень 244",
        "answer": "АВТО, АВТОР, АЗОТ, ВЗОР, ВОЗ, ВОР, ВОТ, ВРАЗ, ЗАТВОР, ЗАТО, ЗОВ, РАЗ, РОВ, РОЗА, РОТ, РОТА, ТАЗ, ТОВАР"
},
    "245": {
    "question": "Уровень 245",
        "answer": "АКТ, ЛАК, ЛАПА, ПАЛ, ПАЛКА, ПЛАКАТ, ПЛАТА, ТАК"
},
    "246": {
    "question": "Уровень 246",
        "answer": "КОРПУС, КУРС, ПРО, ПУСК, РОК, СКУПО, СОК, СОР, СПОР, СРОК, СУК, СУП, УКОР, УПОР, УРОК"
},
    "247": {
    "question": "Уровень 247",
        "answer": "АРКА, КАК, КАРА, КАРКАС, КАСКА, КРАСКА, РАК, РАСА"
},
    "248": {
    "question": "Уровень 248",
        "answer": "КИПЕТЬ, КИТ, ПЕТЬ, ПИК, ПИКЕ, ПИТЬ, ПИТЬЕ, ТИП"
},
    "249": {
    "question": "Уровень 249",
        "answer": "БОР, БОРТ, ОБО, ОБОРОТ, ОТБОР, РОБОТ, РОТ"
},
    "250": {
    "question": "Уровень 250",
        "answer": "ДЕПО, ПЕРИОД, ПЕРО, ПИР, ПОД, ПОДИ, ПРЕД, ПРИ, ПРО, РОД"
},
    "251": {
    "question": "Уровень 251",
        "answer": "АКТ, АКТИВ, ВАТНИК, ВИНА, ВИНТ, ИВА, ИТАК, КИТ, НИВА, НИТКА, ТАК, ТАКИ, ТАНК"
},
    "252": {
    "question": "Уровень 252",
        "answer": "ЖАР, ЖАРКИЙ, ЖИР, ЖИРА, ИКРА, КАРИЙ, КРАЙ, РАЙ, РАК"
},
    "253": {
    "question": "Уровень 253",
        "answer": "КОСТЁР, КОТ, КТО, РОК, РОСТ, РОТ, СКОТ, СОК, СОР, СОРТ, СРОК, СТО, СТОК, ТОК, ТРОС"
},
    "254": {
    "question": "Уровень 254",
        "answer": "АКТ, АРКА, КАРА, КАРТА, РАК, РАСА, РАСКАТ, ТАК, ТАРА"
},
    "255": {
    "question": "Уровень 255",
        "answer": "ВАТА, ВРАТА, МАРТ, МАТ, РАМА, ТАМ, ТАРА, ТРАВА, ТРАВМА"
},
    "256": {
    "question": "Уровень 256",
        "answer": "АКТ, АСПЕКТ, ПАЕК, ПАКЕТ, ПАС, ПЕС, СЕТКА, ТАК"
},
    "257": {
    "question": "Уровень 257",
        "answer": "КОЛ, КОРА, КОСА, ЛАК, РАК, РАСКОЛ, РОК, РОСА, САЛО, СОК, СОР, СРОК"
},
    "258": {
    "question": "Уровень 258",
        "answer": "ЛЕС, ЛЕСТНО, ЛЕТ, ЛЕТО, НЕТ, НОС, ОСЕЛ, СЕЛО, СЕНО, СЛОН, СОН, СТЕН, СТО, СТОЛ, СТОН, ТЕЛО, ТЕСНО, ТОН"
},
    "259": {
    "question": "Уровень 259",
        "answer": "ВАРИТЬ, ВИТЬ, ВРАТЬ, ИВА, РАТЬ, РВАТЬ, ТВАРЬ, ТРИ"
},
    "260": {
    "question": "Уровень 260",
        "answer": "КОМ, КОМАР, КОРА, КОРМ, КОРМА, КОШМАР, МАК, МАРШ, МОР, МРАК, РАК, РОК, ШАР, ШОК, ШРАМ"
},
    "261": {
    "question": "Уровень 261",
        "answer": "ЛАПА, ЛОПАТА, ОПЛАТА, ПАЛ, ПЛАТА, ПЛАТО, ПЛОТ, ПОЛ, ПОЛА, ПОТ, ТОЛПА, ТОП"
},
    "262": {
    "question": "Уровень 262",
        "answer": "ДНО, ДОЛ, ДОЛЖНО, ДОН, ЛОЖНО, ЛОНО, НОЖ, ОНО"
},
    "263": {
    "question": "Уровень 263",
        "answer": "АРЕСТ, РАСЧЕТ, СЕРА, СЧЕТ, ЧАС, ЧЕРТ, ЧЕРТА, ЧЕТА"
},
    "264": {
    "question": "Уровень 264",
        "answer": "АКТ, БАК, БАНК, БАНКЕТ, НАТЕ, НЕТ, ТАК, ТАНК"
},
    "265": {
    "question": "Уровень 265",
        "answer": "ЛОЖНО, ЛОНО, НОЖ, НОС, ОНО, СЛОЖНО, СЛОН, СОЛО, СОН"
},
    "266": {
    "question": "Уровень 266",
        "answer": "ДНО, ДОК, ДОКА, ДОН, КОД, НАД, НАДО, ОДНАКО, ОКНО, ОКО, ОНА, ОНО"
},
    "267": {
    "question": "Уровень 267",
        "answer": "ВАЛ, ВОЛ, ВОЛК, КОЛ, ЛАК, ЛУК, ЛУКА, ЛУКАВО, ОВАЛ, УКОЛ, УЛОВ"
},
    "268": {
    "question": "Уровень 268",
        "answer": "ДНО, ДОН, ДОНОС, НОС, ОНО, ПОД, ПОДНОС, ПОДО, СНОП, СОН"
},
    "269": {
    "question": "Уровень 269",
        "answer": "ВВЕСТИ, ВЕС, ВЕСТИ, ВСЕ, СВЕТ, СЕВ"
},
    "270": {
    "question": "Уровень 270",
        "answer": "ДАР, ОПОРА, ПАР, ПОД, ПОДО, ПОРА, ПОРОДА, ПРО, РАД, РОД"
},
    "271": {
    "question": "Уровень 271",
        "answer": "АТОМ, МАТ, МОНЕТА, НАМ, НАТЕ, НЕТ, НОТА, ОНА, ОТМЕНА, ТАМ, ТЕМ, ТЕМА, ТЕМНО, ТОМ, ТОН"
},
    "272": {
    "question": "Уровень 272",
        "answer": "ДАЛ, ДАР, ЕДА, ЕЗДА, ЗАД, ЗАДЕЛ, ЗАЛ, ЛАД, ЛЕД, РАД, РАЗ, РАЗДЕЛ"
},
    "273": {
    "question": "Уровень 273",
        "answer": "АКТ, НАТЕ, НЕТ, СЕНАТ, СЕТКА, СТАН, СТЕН, СТЕНА, СТЕНКА, ТАК, ТАНК"
},
    "274": {
    "question": "Уровень 274",
        "answer": "МИР, МИРНО, МОР, НОС, ОНИ, РИС, СМИРНО, СОН, СОР"
},
    "275": {
    "question": "Уровень 275",
        "answer": "КОЛ, КОТ, КТО, ОКО, ОЧКО, ТОК, ТОЛК, ТОЛЧОК, ЧТО"
},
    "276": {
    "question": "Уровень 276",
        "answer": "ВОДА, ВОДКА, ВОСК, ДВА, ДОК, ДОКА, ДОСКА, КВАС, КОД, КОСА, САД, СВОД, СВОДКА, СОВА, СОК"
},
    "277": {
    "question": "Уровень 277",
        "answer": "БОР, ВОР, ВЫБОР, ВЫБОРЫ, ОБРЫВ, РОВ"
},
    "278": {
    "question": "Уровень 278",
        "answer": "ДАР, ДНО, ДОЗА, ДОН, ЗАД, ЗАДОР, ЗОНА, НАД, НАДЗОР, НАДО, НАРОД, НОРА, ОНА, РАД, РАЗ, РАНО, РОД, РОЗА"
},
    "279": {
    "question": "Уровень 279",
        "answer": "БОК, БОКС, БОР, БРУС, БРУСОК, КУБ, КУРС, РОК, РУБ, СБОКУ, СБОР, СОК, СОР, СРОК, СРУБ, СУК, УБОР, УКОР, УРОК"
},
    "280": {
    "question": "Уровень 280",
        "answer": "ВИД, ВОР, ДВОР, ДВОРИК, ДИВО, ДИКО, ДОК, КОД, КРИВО, КРОВ, РОВ, РОД, РОК"
},
    "281": {
    "question": "Уровень 281",
        "answer": "ВЕНА, ВЕРА, ВНЕ, МАНЕВР, МАНЕР, МЕРА, НАМ, НЕРВ, НРАВ, РЕВ"
},
    "282": {
    "question": "Уровень 282",
        "answer": "АКТ, ПАР, ПАРК, ПЯТА, ПЯТАК, РАК, ТАК, ТРАП, ТРЯПКА"
},
    "283": {
    "question": "Уровень 283",
        "answer": "БИОЛОГ, БОГ, ГОЛ, ИБО, ИГО, ЛИБО, ЛОБ, ОБО, ОБОИ, ОГО"
},
    "284": {
    "question": "Уровень 284",
        "answer": "АКТ, ИСК, ИТАК, КИТ, ТАК, ТАКИ, ТАКСИ, ЧАС, ЧИСТКА"
},
    "285": {
    "question": "Уровень 285",
        "answer": "АКТ, КОЙ, КОСА, КОТ, КТО, САЙТ, СКОТ, СОК, СТО, СТОЙКА, СТОК, ТАК, ТАКОЙ, ТОК, ТОСКА"
},
    "286": {
    "question": "Уровень 286",
        "answer": "ВЗОЙТИ, ВОЗ, ВОЙ, ВОЙТИ, ВОТ, ЗОВ, ИЗО, ТВОЙ"
},
    "287": {
    "question": "Уровень 287",
        "answer": "ПАЛ, ПАС, ПОЛ, ПОЛА, ПОЛОСА, ПОСОЛ, САЛО, СОЛО"
},
    "288": {
    "question": "Уровень 288",
        "answer": "ЗАКОН, ЗНАК, ЗОНА, ИЗО, ИКОНА, КАЗИНО, КИНО, КОЗА, КОЗНИ, НИЗ, НИЗКО, ОНА, ОНИ"
},
    "289": {
    "question": "Уровень 289",
        "answer": "ВЕНА, ВЕРА, ВЕРХ, ВЕХА, ВНЕ, НАВЕРХ, НЕРВ, НРАВ, РЕВ, ХАН, ХРЕН"
},
    "290": {
    "question": "Уровень 290",
        "answer": "АЛИ, БАЛ, БАР, ГРАБЛИ, ГРИБ, ИГЛА, ИГРА, РАБ"
},
    "291": {
    "question": "Уровень 291",
        "answer": "ДОК, ДОКТОР, КОД, КОТ, КТО, ОКО, ОТРОК, РОД, РОК, РОКОТ, РОТ, ТОК"
},
    "292": {
    "question": "Уровень 292",
        "answer": "ДАЛ, ДАР, ДОЛ, ДОЛЛАР, ЛАД, ЛОРД, РАД, РОД"
},
    "293": {
    "question": "Уровень 293",
        "answer": "ПАС, ПАСТИ, ПАСТЬ, ПИСАТЬ, ПИТЬ, СПАТЬ, ТИП"
},
    "294": {
    "question": "Уровень 294",
        "answer": "ВЕК, ВЕКО, ВЕС, ВЕСКО, ВОР, ВОСК, ВСЕ, ВСКОРЕ, КОВЕР, КРОВ, ОВЕС, РЕВ, РОВ, РОК, СВОЕ, СЕВ, СЕРО, СКВЕР, СОК, СОР, СРОК"
},
    "295": {
    "question": "Уровень 295",
        "answer": "КУМ, КУМА, КУРА, КУРС, МАК, МРАК, МУКА, РАК, РУКА, САМ, СРАМ, СУК, СУМКА, СУМРАК, УРА"
},
    "296": {
    "question": "Уровень 296",
        "answer": "АКТ, КАРТУЗ, КУРА, РАЗ, РАК, РУКА, ТАЗ, ТАК, ТУР, УКАЗ, УРА, УТКА, УТРА"
},
    "297": {
    "question": "Уровень 297",
        "answer": "КИТ, ПИК, ПИР, ПРИ, ПРУТ, ПРУТИК, Т.РУП, ТИП, ТРИ, ТУПИК, ТУР"
},
    "298": {
    "question": "Уровень 298",
        "answer": "АКТ, КОРА, КОТ, КОФТА, КТО, РАК, РОК, РОТ, РОТА, ТАК, ТОК, ФАКТ, ФАКТОР, ФОРТ, ФРАК"
},
    "299": {
    "question": "Уровень 299",
        "answer": "АГА, ГАД, ГОД, ГОРА, ГРАД, ДАР, ОГРАДА, РАД, РАДА, РОГ, РОД"
},
    "300": {
    "question": "Уровень 300",
        "answer": "ВОСК, КВАС, КОМ, КОСА, МАК, МОСКВА, САМ, СОВА, СОК"
},
    "301": {
    "question": "Уровень 301",
        "answer": "КИЛО, КИНО, КЛИН, КЛИНОК, КЛОК, КОЛ, КОЛИ, ЛИК, ОНИ"
},
    "302": {
    "question": "Уровень 302",
        "answer": "АКТ, КУЧА, ТАК, ТУЧА, ТУЧКА, УТЕЧКА, УТКА, УЧЕТ, ЧАЕК, ЧЕК, ЧЕТА"
},
    "303": {
    "question": "Уровень 303",
        "answer": "ЕСТЬ, МЕСТЬ, МЕТР, МСЬЕ, СЕМЬ, СЕТЬ, СМЕРТЬ, СМЕТЬ, ТЕМ"
},
    "304": {
    "question": "Уровень 304",
        "answer": "ВОЙ, ВОН, КОЙ, КОНВОЙ, НОВО, ОКНО, ОКО, ОНО"
},
    "305": {
    "question": "Уровень 305",
        "answer": "ВОР, ВОТ, ПИВО, ПИР, ПОРТ, ПОТ, ПРИ, ПРО, ПРОТИВ, РОВ, РОТ, ТИП, ТОП, ТРИ, ТРИО"
},
    "306": {
    "question": "Уровень 306",
        "answer": "ДАР, РАД, РАСХОД, РОД, РОСА, САД, СОР, СХОД, ХАОС, ХОД, ХОР"
},
    "307": {
    "question": "Уровень 307",
        "answer": "ПИР, ПОД, ПОДИ, ПРИ, ПРИХОД, ПРО, РОД, ХОД, ХОР"
},
    "308": {
    "question": "Уровень 308",
        "answer": "ВВОД, ВДВОЕ, ВДВОЕМ, ДВОЕ, ДОМ, МЕД"
},
    "309": {
    "question": "Уровень 309",
        "answer": "ДЕРЗКО, ДОК, КОД, КРЕДО, РЕДКО, РЕЗКО, РОД, РОК"
},
    "310": {
    "question": "Уровень 310",
        "answer": "ИНОЙ, КИНО, КИТ, КОЙ, КОТ, КТО, НИКТО, ОНИ, ТОК, ТОН, ТОНКИЙ"
},
    "311": {
    "question": "Уровень 311",
        "answer": "АЛИ, ЛИПА, ПАЛ, ПАР, ПАРИ, ПИЛА, ПИР, ПЛАЧ, ПРИ, ПРИЧАЛ"
},
    "312": {
    "question": "Уровень 312",
        "answer": "КАРЕ, КРАЙ, КРАЙНЕ, КРАН, РАЙ, РАК, РЕКА"
},
    "313": {
    "question": "Уровень 313",
        "answer": "БЕЛЬЕ, ЕЛЕ, ЕЛЬ, МЕБЕЛЬ, МЕЛ, МЕЛЬ"
},
    "314": {
    "question": "Уровень 314",
        "answer": "МОСТ, МУТНО, НОС, ОМУТ, СМУТНО, СОН, СТО, СТОН, ТОМ, ТОН, УМНО, УСТНО"
},
    "315": {
    "question": "Уровень 315",
        "answer": "АЛИ, ГАД, ГОД, ГОЛ, ДАЛ, ДИАЛОГ, ДОЛ, ДОЛГ, ИГЛА, ИГО, ИДОЛ, ЛАД"
},
    "316": {
    "question": "Уровень 316",
        "answer": "АКТ, ИСК, ИСКАТЬ, ИТАК, КИСТЬ, КИТ, ТАК, ТАКИ, ТАКСИ"
},
    "317": {
    "question": "Уровень 317",
        "answer": "АЗОТ, АКТ, ЗАКОН, ЗАТО, ЗНАК, ЗНАТОК, ЗОНА, ЗОНТ, КОЗА, КОТ, КТО, НОТА, НОТКА, ОНА, ОТКАЗ, ТАЗ, ТАК, ТАНК, ТОК, ТОН"
},
    "318": {
    "question": "Уровень 318",
        "answer": "ДНО, ДОМ, ДОМИНО, ДОН, МОДНО, ОДИН, ОНИ, ОНО"
},
    "319": {
    "question": "Уровень 319",
        "answer": "ГОТ, ОГО, ОСТРО, РОГ, РОСТ, РОТ, СОР, СОРТ, СТО, СТРОГО, ТОРГ, ТРОС"
},
    "320": {
    "question": "Уровень 320",
        "answer": "ВОР, КОРА, КОРОВА, КРОВ, ОКО, РАК, РОВ, РОК"
},
    "321": {
    "question": "Уровень 321",
        "answer": "ЖАР, ЖУК, КАК, КРУЖКА, КУРА, РАК, РУКА, УРА"
},
    "322": {
    "question": "Уровень 322",
        "answer": "ГОТ, НОГОТЬ, ОГО, ОГОНЬ, ОНО, ТОН"
},
    "323": {
    "question": "Уровень 323",
        "answer": "БАР, Д.УРА, ДАР, ДРУЖБА, ДУБ, ЖАР, РАБ, РАД, РУБ, РУДА, УДАР, УРА"
},
    "324": {
    "question": "Уровень 324",
        "answer": "ДИКО, ДНО, ДОК, ДОН, КИНО, КОД, ОДИН, ОНИ, РОД, РОДНИК, РОК"
},
    "325": {
    "question": "Уровень 325",
        "answer": "ГАД, ГОД, ДНО, ДОН, ИГО, ИНОГДА, НАД, НАДО, НОГА, ОДИН, ОНА, ОНИ"
},
    "326": {
    "question": "Уровень 326",
        "answer": "ВИНО, ВНЕ, ВОИН, ВОЛ, ВОН, ЛЕВ, ЛЕНИВО, ОНИ"
},
    "327": {
    "question": "Уровень 327",
        "answer": "КОЛ, КОМ, КОТ, КТО, ЛОМ, МОЛ, МОЛОТ, ОКО, ТОК, ТОЛК, ТОЛКОМ, ТОМ"
},
    "328": {
    "question": "Уровень 328",
        "answer": "КРУПНО, ПРО, РОК, УКОР, УПОР, УРОК, УРОН"
},
    "329": {
    "question": "Уровень 329",
        "answer": "ДНО, ДОН, ДОНИЗУ, ЗУД, ИЗО, НИЗ, ОДИН, ОНИ"
},
    "330": {
    "question": "Уровень 330",
        "answer": "ВЕДРО, ВОР, ВОТ, ВРЕД, ВРОДЕ, ВТРОЕ, ДВОЕ, ДВОР, ДРЕВО, РЕВ, РОВ, РОД, РОТ, ТВЕРДО, ТРОЕ"
},
    "331": {
    "question": "Уровень 331",
        "answer": "ОКЕАН, ОНА, ОПЕКА, ПАЕК, ПЕНА, ПОКА, ПОКАНЕ"
},
    "332": {
    "question": "Уровень 332",
        "answer": "КОЛ, КОЛОТЬ, КОТ, КТО, ЛОКОТЬ, ОКО, ТОК, ТОЛК, ТОЛЬ, ТОЛЬКО"
},
    "333": {
    "question": "Уровень 333",
        "answer": "АКТ, КУЧА, ТАК, ТУЧА, ТУЧКА, ТУША, УТКА, ШТУКА, ШТУЧКА, ШУТ, ШУТКА"
},
    "334": {
    "question": "Уровень 334",
        "answer": "АКТ, АТОМ, БАК, БОК, КОМ, КОМБАТ, КОТ, КТО, МАК, МАТ, ОБА, ТАК, ТАМ, ТОК, ТОМ"
},
    "335": {
    "question": "Уровень 335",
        "answer": "ВРАЖДА, ДАР, ДВА, ЖАР, ЖАРА, РАД, РАДА"
},
    "336": {
    "question": "Уровень 336",
        "answer": "ЛЕТ, МАТ, МЕЛ, МЕТАЛЛ, МЕТЛА, ТАМ, ТЕМ, ТЕМА"
},
    "337": {
    "question": "Уровень 337",
        "answer": "ВЕДРО, ВЕЕР, ВОР, ВРЕД, ВРОДЕ, ДВОЕ, ДВОР, ДЕРЕВО, ДРЕВО, РЕВ, РОВ, РОД"
},
    "338": {
    "question": "Уровень 338",
        "answer": "ДЕЛО, ДЕПО, ДОЛ, ЛЕД, ПЛЕД, ПЛОД, ПОД, ПОДЛЕ, ПОДЛЕЦ, ПОЛ, ПОЛЕ"
},
    "339": {
    "question": "Уровень 339",
        "answer": "БАР, БИТ, БИТВА, БРАТ, БРИТВА, ИВА, РАБ, ТРИ"
},
    "340": {
    "question": "Уровень 340",
        "answer": "КАНАЛ, КЛАПАН, ЛАК, ЛАПА, НАКАЛ, ПАЛ, ПАЛКА, ПЛАН"
},
    "341": {
    "question": "Уровень 341",
        "answer": "КЛЕЙ, КЛЕЙМО, КОЙ, КОЛ, КОМ, ЛОМ, МЕЛ, МЕЛКО, МОЙ, МОЛ"
},
    "342": {
    "question": "Уровень 342",
        "answer": "ВКУС, ВЫКУП, ВЫПУСК, ПУСК, СУК, СУП, УВЫ"
},
    "343": {
    "question": "Уровень 343",
        "answer": "ГИМН, ИГО, ИНОЙ, МИГ, МНОГИЙ, МОГ, МОЙ, ОНИ"
},
    "344": {
    "question": "Уровень 344",
        "answer": "ДАР, ЕДА, КАДР, КАРЕ, РАД, РАК, РЕКА, РЕЧКА, ЧАД, ЧАЕК, ЧЕК, ЧЕРДАК"
},
    "345": {
    "question": "Уровень 345",
        "answer": "ИСК, ИСТОК, КИЛО, КИСЛО, КИТ, КОЛ, КОЛИ, КОТ, КТО, ЛИК, ЛИСТ, ЛИСТОК, СИТО, СКОТ, СОК, СТО, СТОК, СТОЛ, СТОЛИК, ТОК, ТОЛК"
},
    "346": {
    "question": "Уровень 346",
        "answer": "ДЕЛО, ДОЛ, ДОТОЛЕ, ЛЕД, ЛЕТ, ЛЕТО, ОТДЕЛ, ТЕЛО"
},
    "347": {
    "question": "Уровень 347",
        "answer": "ДУХ, ДУХОТА, ТУДА, УХА, УХО, УХОД, ХОД, ХУДО"
},
    "348": {
    "question": "Уровень 348",
        "answer": "КОЙ, КОМ, КОРМ, МОЙ, МОКРЫЙ, МОР, РОЙ, РОК"
},
    "349": {
    "question": "Уровень 349",
        "answer": "КОРНЕТ, КОТ, КТО, НЕКТО, НЕТ, РОК, РОТ, ТЕНОР, ТОК, ТОН, ТРЕК, ТРОЕ, ТРОН"
},
    "350": {
    "question": "Уровень 350",
        "answer": "АТОМ, МАРТ, МАТ, МАТРОС, МОР, МОСТ, РОСА, РОСТ, РОТ, РОТА, САМ, СМОТР, СОР, СОРТ, СРАМ, СТО, ТАМ, ТОМ, ТРОС"
},
    "351": {
    "question": "Уровень 351",
        "answer": "ЗАМ, КУМ, КУМА, МАК, МУЗЫКА, МУКА, УЗЫ, УКАЗ"
},
    "352": {
    "question": "Уровень 352",
        "answer": "ДУТЬ, ДУШ, ДУШИТЬ, ИШЬ, ТИШЬ, ТУШЬ, ШИТЬ, ШУТ"
},
    "353": {
    "question": "Уровень 353",
        "answer": "ЕЛЬ, ИЛЬ, ЛЕТ, ЛЕЧИТЬ, ЛЕЧЬ, ЛИТЬ, ТЕЧЬ, ЧЬИ"
},
    "354": {
    "question": "Уровень 354",
        "answer": "КОТ, КТО, КУСТ, ОТКУП, ОТПУСК, ПОСТ, ПОТ, ПУСК, ПУСТО, СКОТ, СКУПО, СОК, СТО, СТОК, СТОП, СТУК, СУК, СУП, ТОК, ТОП, ТУПО"
},
    "355": {
    "question": "Уровень 355",
        "answer": "ГЛОТОК, ГОЛ, ГОТ, КОЛ, КОТ, КТО, ОГО, ОКО, ТОК, ТОЛК"
},
    "356": {
    "question": "Уровень 356",
        "answer": "АТОМ, ГАД, ГАМ, ГОД, ГОТ, ДОГМАТ, ДОМ, ДОМА, МАГ, МАТ, МОГ, МОДА, ТАМ, ТОГДА, ТОМ"
},
    "357": {
    "question": "Уровень 357",
        "answer": "АЛИ, ЛИМОН, ЛОМ, МАЛО, МИЛО, МИНА, МОЛ, НАМ, НИМАЛО, ОНА, ОНИ"
},
    "358": {
    "question": "Уровень 358",
        "answer": "ДЕПО, ДОМ, МЕД, ПОД, ПОДЪЕМ, ПОЕМ"
},
    "359": {
    "question": "Уровень 359",
        "answer": "РОК, УКОР, УРОК, УРОН, УШКО, ШНУР, ШНУРОК, ШОК, ШОУ"
},
    "360": {
    "question": "Уровень 360",
        "answer": "ЗЛО, ЗЛОБНО, ЛОБ, ЛОНО, ОБО, ОБОЗ, ОЗНОБ, ОНО"
},
    "361": {
    "question": "Уровень 361",
        "answer": "ПАС, ПАСТЬ, ПУСТЬ, ПУТЬ, СПАТЬ, СУП, СУТЬ, УПАСТЬ, УСТА"
},
    "362": {
    "question": "Уровень 362",
        "answer": "ВЕК, ВЕКО, ВОТ, КОТ, КТО, ОТЕЦ, ТОК, ЦВЕТ, ЦВЕТОК"
},
    "363": {
    "question": "Уровень 363",
        "answer": "АКТ, КАПОТ, КЛОП, КОЛ, КОТ, КТО, ЛАК, ПАЛ, ПЛАТО, ПЛАТОК, ПЛОТ, ПОКА, ПОЛ, ПОЛА, ПОЛК, ПОЛКА, ПОТ, ТАК, ТОК, ТОЛК, ТОЛПА, ТОП"
},
    "364": {
    "question": "Уровень 364",
        "answer": "АТОМ, МАТ, МОНТАЖ, НАМ, НОЖ, НОТА, ОНА, ТАМ, ТОМ, ТОН"
},
    "365": {
    "question": "Уровень 365",
        "answer": "ГЛУХО, ГЛУХОЙ, ГОЛ, ГУЛ, ЛУГ, УГОЛ, УХО"
},
    "366": {
    "question": "Уровень 366",
        "answer": "АЛИ, ЗАЛ, ЗАЛИТЬ, ИЛЬ, ЛАЗИТЬ, ЛИТЬ, ТАЗ"
},
    "367": {
    "question": "Уровень 367",
        "answer": "ВОЙ, ВОЙСКО, ВОСК, КОЙ, КОСО, КОСОЙ, ОКО, СВОЙ, СОК"
},
    "368": {
    "question": "Уровень 368",
        "answer": "ВЕК, ВЕС, ВСЕ, КВАС, СВЕЧА, СВЕЧКА, СЕВ, ЧАЕК, ЧАС, ЧЕК"
},
    "369": {
    "question": "Уровень 369",
        "answer": "ВИТЬ, ВЛИТЬ, ВОЛ, ВОТ, ИЛЬ, ЛИТЬ, ЛОВИТЬ, ОТЛИВ, ТОЛЬ"
},
    "370": {
    "question": "Уровень 370",
        "answer": "АЛИ, ИКРА, КАК, КАРЛИК, КРИК, ЛАК, ЛИК, РАК"
},
    "371": {
    "question": "Уровень 371",
        "answer": "АКТ, АЛИ, ИТАК, КИТ, КЛИМАТ, ЛАК, ЛИК, МАК, МАТ, ТАК, ТАКИ, ТАМ"
},
    "372": {
    "question": "Уровень 372",
        "answer": "ЗЛО, ИЗО, ПИЛОТ, ПЛОТ, ПОЛ, ПОЛЗТИ, ПОТ, ТИП, ТОП"
},
    "373": {
    "question": "Уровень 373",
        "answer": "ВЕС, ВЕСТИ, ВСЕ, РЕВ, РИС, СВЕТ, СВИТЕР, СЕВ, ТИРЕ, ТРИ"
},
    "374": {
    "question": "Уровень 374",
        "answer": "ГДЕ, ГЕН, ГНЕЗДО, ГОД, ДНО, ДОН, ЕГО"
},
    "375": {
    "question": "Уровень 375",
        "answer": "ИЛЬ, НОЛЬ, НОС, ОНИ, ОСЬ, СИЛЬНО, СИНЬ, СЛОН, СОЛЬ, СОН"
},
    "376": {
    "question": "Уровень 376",
        "answer": "ВЕРНО, ВНЕ, ВОН, ВОР, НЕРВ, НЕРВНО, РЕВ, РОВ"
},
    "377": {
    "question": "Уровень 377",
        "answer": "ДНО, ДОН, ЗРЯ, НОЗДРЯ, РОД, РОДНЯ, РЯД, ЯДРО"
},
    "378": {
    "question": "Уровень 378",
        "answer": "ДАР, ПАР, ПАРА, ПАРАД, ПАС, РАД, РАДА, РАСА, РАСПАД, САД, СПАД"
},
    "379": {
    "question": "Уровень 379",
        "answer": "БАЦ, БОЦМАН, НАМ, ОБА, ОБМАН, ОНА"
},
    "380": {
    "question": "Уровень 380",
        "answer": "КОМ, КОСТЮМ, КОТ, КТО, МОСТ, СКОТ, СОК, СТО, СТОК, ТОК, ТОМ, ТЮК"
},
    "381": {
    "question": "Уровень 381",
        "answer": "ВИД, ВОР, ДВОР, ДИВО, ПИВО, ПИР, ПОД, ПОДИ, ПРИ, ПРИВОД, ПРО, РОВ, РОД"
},
    "382": {
    "question": "Уровень 382",
        "answer": "АЛИ, ЕЛКА, КАЧЕЛИ, КЛИЧ, ЛАК, ЛИК, ЧАЕК, ЧЕК"
},
    "383": {
    "question": "Уровень 383",
        "answer": "ВАЛ, ВОЛ, ВОЛГА, ГОЛ, ГОЛОВА, ОВАЛ, ОГО"
},
    "384": {
    "question": "Уровень 384",
        "answer": "КОЙ, РОЙ, РОК, СКОРЫЙ, СОК, СОР, СРОК, СЫР, СЫРО, СЫРОЙ"
},
    "385": {
    "question": "Уровень 385",
        "answer": "АКТ, КАПОТ, КОРА, КОТ, КТО, ПАР, ПАРК, ПОКА, ПОРА, ПОРТ, ПОТ, ПРО, ПРОКАТ, РАК, РОК, РОТ, РОТА, ТАК, ТОК, ТОП, ТРАП, ТРОПА"
},
    "386": {
    "question": "Уровень 386",
        "answer": "ГОРШОК, ГРОШ, ОГО, ОКО, РОГ, РОК, ШОК"
},
    "387": {
    "question": "Уровень 387",
        "answer": "ОПРОС, ОСТРО, ОТПОР, ПОРТ, ПОСТ, ПОТ, ПРО, ПРОСО, ПРОСТО, РОПОТ, РОСТ, РОТ, СОР, СОРТ, СПОР, СПОРТ, СТО, СТОП, ТОП, ТОПОР, ТРОС"
},
    "388": {
    "question": "Уровень 388",
        "answer": "ВЕРА, ВЕС, ВСЕ, ПАР, ПАС, ПЕС, РЕВ, СЕВ, СЕРА, СЕРП, СПЕРВА"
},
    "389": {
    "question": "Уровень 389",
        "answer": "БЕЛОК, БЛОК, БОК, БОЛЬ, ЕЛЬ, КОБЕЛЬ, КОЛ, ЛОБ"
},
    "390": {
    "question": "Уровень 390",
        "answer": "НОС, ОСЬ, СОН, СТО, СТОН, ТОН, ЮНОСТЬ"
},
    "391": {
    "question": "Уровень 391",
        "answer": "АЛИ, ДАЛ, ДАЛЬ, ДАТЬ, ИЛЬ, ЛАД, ЛАДИТЬ, ЛИТЬ"
},
    "392": {
    "question": "Уровень 392",
        "answer": "ВЗАД, ВЗДОР, ВЗОР, ВОДА, ВОЗ, ВОР, ВРАЗ, ДАР, ДВА, ДВОР, ДОЗА, ДРОВА, ЗАВОД, ЗАД, ЗАДОР, ЗОВ, РАД, РАЗ, РАЗВОД, РОВ, РОД, РОЗА"
},
    "393": {
    "question": "Уровень 393",
        "answer": "КУРС, КУСТ, СТУК, СУК, СЮРТУК, ТРУС, ТРЮК, ТУР, ТЮК, УЮТ"
},
    "394": {
    "question": "Уровень 394",
        "answer": "ДЕПО, ПЕРЕД, ПЕРЕДО, ПЕРО, ПОД, ПРЕД, ПРО, РОД"
},
    "395": {
    "question": "Уровень 395",
        "answer": "ДАЛ, ДАЛЬ, ЕДА, ЕЛЬ, ЛАД, ЛЕД, МЕД, МЕДАЛЬ, МЕДЬ, МЕЛ, МЕЛЬ"
},
    "396": {
    "question": "Уровень 396",
        "answer": "КИТ, КОПИТЬ, КОТ, КТО, ПИК, ПИТЬ, ПОИТЬ, ПОТ, ТИП, ТОК, ТОП"
},
    "397": {
    "question": "Уровень 397",
        "answer": "МЕСТИ, МЕТР, МИР, МИСТЕР, РИС, РИТМ, ТЕМ, ТИРЕ, ТРИ"
},
    "398": {
    "question": "Уровень 398",
        "answer": "ВЕРА, ВОР, ЕВРОПА, ОПЕРА, ПАР, ПЕРО, ПОВАР, ПОРА, ПРАВО, ПРО, РЕВ, РОВ"
},
    "399": {
    "question": "Уровень 399",
        "answer": "ВЗЛЕТ, ВЛЕЗТЬ, ЕЛЬ, ЛЕВ, ЛЕЗТЬ, ЛЕТ"
},
    "400": {
    "question": "Уровень 400",
        "answer": "ГОД, ГОЛ, ДОЛ, ДОЛГ, ДОЛГИЙ, ИГО, ИДОЛ"
},
    "401": {
    "question": "Уровень 401",
        "answer": "Д.УРА, ДАР, ДРУЖКА, ДУРАК, ЖАР, ЖУК, КАДР, КУДА, КУРА, РАД, РАК, РУДА, РУКА, УДАР, УРА"
},
    "402": {
    "question": "Уровень 402",
        "answer": "ВОР, ВОТ, ВТРОЕ, ОТЕЦ, РЕВ, РОВ, РОТ, ТВОРЕЦ, ТРОЕ, ЦВЕТ"
},
    "403": {
    "question": "Уровень 403",
        "answer": "АЛИ, ВАЛ, ИВА, ЛИПА, ПАЛ, ПАР, ПАРИ, ПИЛА, ПИР, ПРИ, ПРИВАЛ"
},
    "404": {
    "question": "Уровень 404",
        "answer": "ВОЙ, ВОЛ, ВОЛК, КИЛО, КОЙ, КОЛ, КОЛИ, ЛИК, ЛОВКИЙ"
},
    "405": {
    "question": "Уровень 405",
        "answer": "КОСО, КОТ, КТО, ОКО, ОСТРО, ОТКОС, ОТРОК, РОК, РОКОТ, РОСТ, РОСТОК, РОТ, СКОРО, СКОТ, СОК, СОР, СОРОК, СОРТ, СРОК, СТО, СТОК, ТОК, ТРОС"
},
    "406": {
    "question": "Уровень 406",
        "answer": "РОСТ, РОТ, СОР, СОРТ, СТО, СТОЛ, СТОЛЯР, СТОЯ, СТОЯЛ, ТРОС"
},
    "407": {
    "question": "Уровень 407",
        "answer": "АКТ, АКТИВ, ВИТЬ, ИВА, ИТАК, КИВАТЬ, КИТ, ТАК, ТАКИ"
},
    "408": {
    "question": "Уровень 408",
        "answer": "ВИД, ГОД, ДИВО, ИГО, ПИВО, ПОД, ПОДВИГ, ПОДИ"
},
    "409": {
    "question": "Уровень 409",
        "answer": "ИМЕТЬ, МЕРИТЬ, МЕТР, МИР, РИТМ, ТЕМ, ТИРЕ, ТРИ"
},
    "410": {
    "question": "Уровень 410",
        "answer": "ДНО, ДОК, ДОН, КОД, КОНУС, НОС, СКУДНО, СОК, СОН, СУД, СУДНО, СУК, СУКНО"
},
    "411": {
    "question": "Уровень 411",
        "answer": "АКТ, ДОК, ДОКА, КОД, КОТ, КТО, КУДА, ОТКУДА, ТАК, ТОК, ТУДА, УТКА"
},
    "412": {
    "question": "Уровень 412",
        "answer": "ВИД, ВИНА, ДАВНИЙ, ДВА, ДИВАН, ИВА, НАД, НИВА"
},
    "413": {
    "question": "Уровень 413",
        "answer": "КОЛ, КОТ, КОТЕЛ, КТО, ЛЕКТОР, ЛЕТ, ЛЕТО, ОРЕЛ, РОК, РОТ, ТЕЛО, ТОК, ТОЛК, ТРЕК, ТРОЕ"
},
    "414": {
    "question": "Уровень 414",
        "answer": "МАХ, МОНАРХ, МОНАХ, МОР, МОХ, НАМ, НОРА, НОРМА, ОНА, РАНО, РОМАН, ХАМ, ХАН, ХОР, ХРАМ"
},
    "415": {
    "question": "Уровень 415",
        "answer": "ВЕС, ВОТ, ВСЕ, ОВЕС, ОТВЕТ, ОТСВЕТ, СВЕТ, СВОЕ, СЕВ, СОВЕТ, СТО, ТЕСТ, ТЕСТО, ТОСТ, ТОТ"
},
    "416": {
    "question": "Уровень 416",
        "answer": "ЗЛО, ЗЛОСТЬ, ОСЬ, СОЛЬ, СТО, СТОЛ, СТОЛЬ, ТОЛЬ"
},
    "417": {
    "question": "Уровень 417",
        "answer": "БАР, БРАТ, БРАТЬ, РАБ, РАТЬ, РУБ, ТАБУ, ТРУБА, ТУР, УБРАТЬ, УРА, УТРА"
},
    "418": {
    "question": "Уровень 418",
        "answer": "ГОЛ, ГУЛ, ГУЛКО, КОЛ, ЛУГ, ЛУК, ОГО, ОКО, УГОЛ, УГОЛОК, УКОЛ"
},
    "419": {
    "question": "Уровень 419",
        "answer": "ВЕС, ВЕСЬ, ВЕСЬМА, ВСЕ, МСЬЕ, САМ, СЕВ, СЕМЬ"
},
    "420": {
    "question": "Уровень 420",
        "answer": "АКТ, КАК, КУРА, КУРТКА, РАК, РУКА, ТАК, ТУР, УРА, УТКА, УТРА"
},
    "421": {
    "question": "Уровень 421",
        "answer": "ВОКРУГ, ВОР, КРОВ, КРУГ, ОКРУГ, РОВ, РОГ, РОК, УКОР, УРОК"
},
    "422": {
    "question": "Уровень 422",
        "answer": "КЛОП, КОЛ, КОЛОС, КОСО, ОКО, ОКОП, ПЛОСКО, ПОКОС, ПОЛ, ПОЛК, ПОЛОК, ПОСОЛ, СОК, СОКОЛ, СОЛО"
},
    "423": {
    "question": "Уровень 423",
        "answer": "ВЕС, ВЕСТИ, ВСЕ, СВЕСТИ, СВЕТ, СВИСТ, СЕВ, ТСС"
},
    "424": {
    "question": "Уровень 424",
        "answer": "АТОМ, ЛОМ, ЛОМАТЬ, МАЛО, МАТ, МАТЬ, МОЛ, МОЛЬ, ТАМ, ТОЛЬ, ТОМ, ТЬМА"
},
    "425": {
    "question": "Уровень 425",
        "answer": "ДАЛ, ЕДА, ЕЛКА, КЛАД, ЛАД, ЛАК, ЛЕД, ЛЕС, САД, СДЕЛКА, СКЛАД, СЛЕД"
},
    "426": {
    "question": "Уровень 426",
        "answer": "АКТ, ИТАК, КИТ, КИТАЙ, ТАК, ТАКИ, ЭКИЙ, ЭТАК, ЭТАКИЙ, ЭТИ, ЭТИКА"
},
    "427": {
    "question": "Уровень 427",
        "answer": "КАК, КОРА, КОРКА, КОШКА, КРОШКА, РАК, РОК, ШАР, ШОК"
},
    "428": {
    "question": "Уровень 428",
        "answer": "ВЕС, ВЕСТИ, ВИД, ВСЕ, ДВЕСТИ, ДЕТИ, СВЕТ, СЕВ"
},
    "429": {
    "question": "Уровень 429",
        "answer": "ВРАТЬ, РАТЬ, РВАТЬ, ТВАРЬ, ТУР, УРА, УТВАРЬ, УТРА"
},
    "430": {
    "question": "Уровень 430",
        "answer": "БАР, БРАТ, БУМ, МАРТ, МАТ, РАБ, РУБ, ТАБУ, ТАМ, ТАМБУР, ТРУБА, ТУМБА, ТУР, УРА, УТРА"
},
    "431": {
    "question": "Уровень 431",
        "answer": "ВЕС, ВЕСЛО, ВОЛ, ВОТ, ВСЕ, ЛЕВ, ЛЕС, ЛЕТ, ЛЕТО, ОВЕС, ОСЕЛ, СВЕТ, СВЕТЛО, СВОЕ, СЕВ, СЕЛО, СОВЕТ, СТВОЛ, СТО, СТОЛ, ТЕЛО"
},
    "432": {
    "question": "Уровень 432",
        "answer": "ВИТЬ, ВОЗ, ВОЗИТЬ, ВОТ, ЗОВ, ИЗО"
},
    "433": {
    "question": "Уровень 433",
        "answer": "КОСТЕР, КОТ, КРЕСТ, КТО, ОКРЕСТ, ОТСЕК, РОК, РОСТ, РОТ, СЕКТОР, СЕРО, СКОТ, СОК, СОР, СОРТ, СРОК, СТО, СТОК, ТОК, ТРЕК, ТРЕСК, ТРОЕ, ТРОС"
},
    "434": {
    "question": "Уровень 434",
        "answer": "Д.УРА, Д.УРЬ, ДАР, ДАТЬ, ДУТЬ, РАД, РАТЬ, РУДА, ТРУД, ТУДА, ТУР, УДАР, УДРАТЬ, УРА, УТРА"
},
    "435": {
    "question": "Уровень 435",
        "answer": "ДОК, ДОКА, ДОСКА, КОД, КОСА, ОСАДКА, САД, СОК"
},
    "436": {
    "question": "Уровень 436",
        "answer": "ДНО, ДОН, ДРУЖНО, ДУРНО, НОЖ, РОД, У.РОД, УРОН"
},
    "437": {
    "question": "Уровень 437",
        "answer": "ВАЖНО, ВАЛ, ВЛАЖНО, ВОЛ, ВОЛНА, ВОН, ЖАЛО, ЛОЖА, НОЖ, ОВАЛ, ОНА"
},
    "438": {
    "question": "Уровень 438",
        "answer": "НОС, ОНА, ПАЛ, ПАС, ПЛАН, ПОЛ, ПОЛА, САЛО, САЛОН, СЛОН, СНОП, СОН, СПОЛНА"
},
    "439": {
    "question": "Уровень 439",
        "answer": "ЛАМА, МАРШ, МАРШАЛ, РАМА, ШАР, ШРАМ"
},
    "440": {
    "question": "Уровень 440",
        "answer": "НЕТ, НИТЬ, НИЦ, ТЕНЬ, ЦЕНИТЬ, ЦЕНТ"
},
    "441": {
    "question": "Уровень 441",
        "answer": "БОК, БОКС, БОР, БРОСОК, КОСО, ОБО, ОБРОК, ОКО, РОБКО, РОК, СБОР, СКОРО, СОБОР, СОК, СОР, СОРОК, СРОК"
},
    "442": {
    "question": "Уровень 442",
        "answer": "ГОРОХ, ГОТ, ГРОХОТ, ОГО, РОГ, РОТ, ТОРГ, ХОР"
},
    "443": {
    "question": "Уровень 443",
        "answer": "НИТЬ, НОС, НОСИТЬ, ОНИ, ОСЬ, СИНЬ, СИТО, СОН, СТО, СТОН, ТОН"
},
    "444": {
    "question": "Уровень 444",
        "answer": "ВОР, ВОРОТ, ВОТ, ГОВОР, ГОТ, ОГО, РОВ, РОГ, РОТ, ТВОРОГ, ТОРГ"
},
    "445": {
    "question": "Уровень 445",
        "answer": "БАК, БАЛ, БЛОК, БОК, БОКАЛ, КОЛ, ЛАК, ЛОБ, ОБА, ОБЛАКО, ОБО, ОКО"
},
    "446": {
    "question": "Уровень 446",
        "answer": "ДАНЬ, ДАТЬ, ДЕНЬ, ДЕТЬ, ЕДА, НАД, НАДЕТЬ, НАТЕ, НЕТ, ТЕНЬ"
},
    "447": {
    "question": "Уровень 447",
        "answer": "ДНО, ДОЛ, ДОН, ЛОНДОН, ЛОНО, ОНО"
},
    "448": {
    "question": "Уровень 448",
        "answer": "БАЛ, ЖАБА, ЖАЛО, ЖАЛОБА, ЛОБ, ЛОЖА, ОБА"
},
    "449": {
    "question": "Уровень 449",
        "answer": "БАК, БАЛ, БАЛКОН, БАНК, БЛАНК, БЛОК, БОК, БОКАЛ, КОЛ, ЛАК, ЛОБ, НАБОК, ОБА, ОНА"
},
    "450": {
    "question": "Уровень 450",
        "answer": "АКТ, КАПОТ, КОПАТЬ, КОТ, КТО, ПОКА, ПОТ, ТАК, ТОК, ТОП"
},
    "451": {
    "question": "Уровень 451",
        "answer": "АКТ, ИТАК, КИПА, КИТ, ПИК, ПТИЧКА, ТАК, ТАКИ, ТИП"
},
    "452": {
    "question": "Уровень 452",
        "answer": "ПАС, ПОД, ПОДЧАС, САД, СПАД, ЧАД, ЧАДО, ЧАС"
},
    "453": {
    "question": "Уровень 453",
        "answer": "АЛИ, ВАЛ, ИВА, ЛИСА, ЛИСТ, ЛИСТВА, СВАТ, СВИТА, СИЛА, СЛИВ, СЛИВА"
},
    "454": {
    "question": "Уровень 454",
        "answer": "ОСЬ, РОСТ, РОТ, СОР, СОРТ, СТО, СТОЯ, ТРОС, ЯРОСТЬ"
},
    "455": {
    "question": "Уровень 455",
        "answer": "БИТ, БОБ, ИБО, ТИХО, ХИТ, ХОББИ, ХОББИТ"
},
    "456": {
    "question": "Уровень 456",
        "answer": "БОЕВИК, БОК, ВБОК, ВЕК, ВЕКО, ИБО"
},
    "457": {
    "question": "Уровень 457",
        "answer": "ДАЛ, ДАЛЕКО, ДЕЛО, ДОК, ДОКА, ДОЛ, ЕДА, ЕЛКА, КЛАД, КОД, КОЛ, ЛАД, ЛАК, ЛЕД, ЛОДКА, ОКЛАД"
},
    "458": {
    "question": "Уровень 458",
        "answer": "ВОР, ВОТ, ВТРОЁМ, МОР, РОВ, РОТ, РЁВ, ТОМ"
},
    "459": {
    "question": "Уровень 459",
        "answer": "ПАР, ПАС, ПЕС, ПРЕСС, ПРЕССА, СЕРА, СЕРП, СПАС"
},
    "460": {
    "question": "Уровень 460",
        "answer": "КОРЫТО, КОТ, КТО, ОКО, ОТРОК, РОК, РОКОТ, РОТ, ТОК"
},
    "461": {
    "question": "Уровень 461",
        "answer": "АКТ, ИСК, ИТАК, КИТ, КСТАТИ, ТАК, ТАКИ, ТАКСИ, ТАКТ"
},
    "462": {
    "question": "Уровень 462",
        "answer": "ДНО, ДОК, ДОЛ, ДОН, ДУЛО, КЛОУН, КОД, КОЛ, КОЛДУН, ЛУК, УКЛОН, УКОЛ"
},
    "463": {
    "question": "Уровень 463",
        "answer": "БИТ, БИТЬ, БЫТ, БЫТЬ, ВИТЬ, ВЫБИТЬ, ВЫТЬ"
},
    "464": {
    "question": "Уровень 464",
        "answer": "ОНИ, ПЕРО, ПИОНЕР, ПИР, ПРИ, ПРО"
},
    "465": {
    "question": "Уровень 465",
        "answer": "ЕЛЬ, ЛЕЧЬ, ПАЛ, ПЕЧАЛЬ, ПЕЧЬ, ПЛАЧ, ПЧЕЛА"
},
    "466": {
    "question": "Уровень 466",
        "answer": "БЛИЗ, БЛИЗКО, БЛОК, БОК, ЗЛО, ИБО, ИЗО, КИЛО, КОЛ, КОЛИ, ЛИБО, ЛИК, ЛОБ, ОБЛИК"
},
    "467": {
    "question": "Уровень 467",
        "answer": "ЖАР, ЖАТЬ, ЖРАТЬ, ОРАТЬ, РАТЬ, РОЖА, РОЖАТЬ, РОЖЬ, РОТ, РОТА"
},
    "468": {
    "question": "Уровень 468",
        "answer": "ЕЛЬ, ЛЕНЬ, ПАЛ, ПАНЕЛЬ, ПЕНА, ПЕНЬ, ПЛАН, ПЛЕН"
},
    "469": {
    "question": "Уровень 469",
        "answer": "БАК, БАР, БОК, БОР, БРАК, БРОШКА, КОРА, КРАБ, ОБА, РАБ, РАК, РОК, ШАР, ШОК"
},
    "470": {
    "question": "Уровень 470",
        "answer": "АКТ, ДАТЬ, ИТАК, КИДАТЬ, КИТ, ТАК, ТАКИ"
},
    "471": {
    "question": "Уровень 471",
        "answer": "ГОРЕ, ГОРЕЧЬ, ЕГО, РЕЧЬ, РОГ, ЧЕГО"
},
    "472": {
    "question": "Уровень 472",
        "answer": "ГЕН, ГОРЕ, ЕГО, ИГО, ОНИ, РЕГИОН, РОГ"
},
    "473": {
    "question": "Уровень 473",
        "answer": "ВЕС, ВЕСТИ, ВИНТ, ВНЕ, ВНЕСТИ, ВСЕ, НЕСТИ, НЕТ, СВЕТ, СЕВ, СЕНИ, СТЕН"
},
    "474": {
    "question": "Уровень 474",
        "answer": "ГОРСТЬ, ГОСТЬ, ГОТ, ОСЬ, РОГ, РОСТ, РОТ, СОР, СОРТ, СТО, ТОРГ, ТРОС"
},
    "475": {
    "question": "Уровень 475",
        "answer": "ВИД, ВИЦА, ДВА, ДЕВА, ДЕВИЦА, ЕДА, ЕДВА, ИВА"
},
    "476": {
    "question": "Уровень 476",
        "answer": "ДНО, ДОН, ДУРНО, ДУРНОЙ, РОД, РОЙ, У.РОД, УРОН"
},
    "477": {
    "question": "Уровень 477",
        "answer": "ВЕДАТЬ, ВЕДЬ, ДАТЬ, ДВА, ДЕВА, ДЕВАТЬ, ДЕТЬ, ЕДА, ЕДВА"
},
    "478": {
    "question": "Уровень 478",
        "answer": "ВЕС, ВЕСНОЙ, ВНЕ, ВОЙ, ВОН, ВСЕ, НОС, ОВЕС, СВОЕ, СВОЙ, СЕВ, СЕЙ, СЕНО, СОН"
},
    "479": {
    "question": "Уровень 479",
        "answer": "ЛОМ, МАЛО, МОЛ, МОЛЬ, МОР, МОРАЛЬ, РОЛЬ"
},
    "480": {
    "question": "Уровень 480",
        "answer": "БИТ, БИТЬ, БУДИТЬ, ДУБ, ДУТЬ, УБИТЬ"
},
    "481": {
    "question": "Уровень 481",
        "answer": "ДЕТИ, КИТ, КРЕДИТ, ТИРЕ, ТРЕК, ТРИ"
},
    "482": {
    "question": "Уровень 482",
        "answer": "АГА, ГИТАРА, ИГРА, ТАРА, ТИГР, ТРИ"
},
    "483": {
    "question": "Уровень 483",
        "answer": "БАНЯ, БАР, БАРЫНЯ, БАЯН, НАРЫ, РАБ, РЫБА"
},
    "484": {
    "question": "Уровень 484",
        "answer": "ГОД, ДРУГ, ДРУГОЙ, РОГ, РОД, РОЙ, У.РОД"
},
    "485": {
    "question": "Уровень 485",
        "answer": "КОТ, КРУТО, КТО, КУРОРТ, РОК, РОТ, ТОК, ТУР, ТУРОК, УКОР, УРОК, УТРО"
},
    "486": {
    "question": "Уровень 486",
        "answer": "АКТ, АТОМ, КОМ, КОМЕТА, КОТ, КТО, МАК, МАКЕТ, МАТ, МЕТКО, ТАК, ТАМ, ТЕМ, ТЕМА, ТОК, ТОМ"
},
    "487": {
    "question": "Уровень 487",
        "answer": "АКТ, КОСА, КОТ, КТО, НОС, НОТА, НОТКА, ОНА, СКОТ, СОК, СОН, СТАН, СТАНОК, СТО, СТОК, СТОН, ТАК, ТАНК, ТОК, ТОН, ТОСКА"
},
    "488": {
    "question": "Уровень 488",
        "answer": "ВЗЯТОК, ВОЗ, ВОТ, ЗОВ, КОТ, КТО, ТОК"
},
    "489": {
    "question": "Уровень 489",
        "answer": "ВОСК, ВОСТОК, ВОТ, КОСО, КОТ, КТО, ОКО, ОСТОВ, ОТКОС, СКОТ, СОК, СТО, СТОК, ТОК"
},
    "490": {
    "question": "Уровень 490",
        "answer": "БАЛ, БЛАГО, БЛАГОЙ, БОГ, БОЙ, ГОЛ, ЛАЙ, ЛОБ, ОБА"
},
    "491": {
    "question": "Уровень 491",
        "answer": "ЕСТЬ, СЕСТЬ, СЕТЬ, СЕЧЬ, СЧЕСТЬ, СЧЕТ, ТЕЧЬ, ТСС, ЧЕСТЬ"
},
    "492": {
    "question": "Уровень 492",
        "answer": "БОЙ, БОК, БОР, ИБО, КОЙ, РОБКИЙ, РОЙ, РОК"
},
    "493": {
    "question": "Уровень 493",
        "answer": "ДНО, ДОН, НОС, ОДИН, ОНИ, РИС, РОД, СОН, СОР, СРОДНИ"
},
    "494": {
    "question": "Уровень 494",
        "answer": "АРКА, КАПРАЛ, КАРА, ЛАК, ЛАПА, ПАЛ, ПАЛКА, ПАР, ПАРА, ПАРК, РАК"
},
    "495": {
    "question": "Уровень 495",
        "answer": "КНУТ, КОНТУР, КОТ, КРУТО, КТО, НУТРО, РОК, РОТ, ТОК, ТОН, ТРОН, ТУР, ТУРОК, УКОР, УРОК, УРОН, УТРО"
},
    "496": {
    "question": "Уровень 496",
        "answer": "АРКА, АФРИКА, ИКРА, КАРА, РАК, ФАРА, ФРАК"
},
    "497": {
    "question": "Уровень 497",
        "answer": "ИМПОРТ, МИР, МОР, ПИР, ПОРТ, ПОТ, ПРИ, ПРИТОМ, ПРО, РИТМ, РОТ, ТИП, ТОМ, ТОП, ТРИ, ТРИО"
},
    "498": {
    "question": "Уровень 498",
        "answer": "АЗБУКА, БАЗА, БАК, ЗУБ, КУБ, УКАЗ"
},
    "499": {
    "question": "Уровень 499",
        "answer": "МЕРНО, МЕТР, МЕТРО, МОР, МОРЕ, НЕТ, НОМЕР, РЕМОНТ, РОТ, ТЕМ, ТЕМНО, ТЕНОР, ТОМ, ТОН, ТРОЕ, ТРОН"
},
    "500": {
    "question": "Уровень 500",
        "answer": "ДЕПО, ПЕРО, ПОД, ПОЕЗД, ПРЕД, ПРО, ПРОЕЗД, РОД"
},
    "501": {
    "question": "Уровень 501",
        "answer": "ДОХОД, ПОД, ПОДО, ПОДХОД, ПОХОД, ХОД"
},
    "502": {
    "question": "Уровень 502",
        "answer": "ЕЛЕ, ЖЕЗЛ, ЖЕЛЕ, ЖЕЛЕЗО, ЗЛО, ЛОЖЕ"
},
    "503": {
    "question": "Уровень 503",
        "answer": "АЛЫЙ, БАЛ, БЫВАЛЫЙ, БЫЛ, ВАЛ, ЛАЙ"
},
    "504": {
    "question": "Уровень 504",
        "answer": "АГА, АНАЛОГ, ГОЛ, НАГЛО, НАЛОГ, НОГА, ОНА"
},
    "505": {
    "question": "Уровень 505",
        "answer": "ДОСТУП, ПОД, ПОСТ, ПОТ, ПУД, ПУСТО, СТО, СТОП, СУД, СУП, ТОП, ТУПО"
},
    "506": {
    "question": "Уровень 506",
        "answer": "ДАМА, ДНО, ДОК, ДОКА, ДОМ, ДОМА, ДОМНА, ДОН, КОД, КОМ, КОМАНДА, МАК, МОДА, НАД, НАДО, НАМ, ОНА"
},
    "507": {
    "question": "Уровень 507",
        "answer": "АЗОТ, БАЗА, ЗАБОТА, ЗАТО, ОБА, ТАЗ"
},
    "508": {
    "question": "Уровень 508",
        "answer": "КОЛ, КОТ, КОТЕЛ, КТО, ЛЕС, ЛЕСОК, ЛЕТ, ЛЕТО, ОСЕЛ, ОТСЕК, СЕЛО, СКОТ, СОК, СТЕКЛО, СТО, СТОК, СТОЛ, ТЕЛО, ТОК, ТОЛК"
},
    "509": {
    "question": "Уровень 509",
        "answer": "БАНЯ, БАР, БАРЫНЯ, БАРЫШНЯ, БАШНЯ, БАЯН, НАРЫ, НАШ, РАБ, РЫБА, ШАР"
},
    "510": {
    "question": "Уровень 510",
        "answer": "ВЕК, ВЕКО, ВЕС, ВЕСКО, ВОСК, ВСЕ, ВСЯКО, ВСЯКОЕ, ОВЕС, СВОЕ, СЕВ, СОК"
},
    "511": {
    "question": "Уровень 511",
        "answer": "БАР, БАТЯ, БИТ, БРАТ, БРАТИЯ, РАБ, ТРИ"
},
    "512": {
    "question": "Уровень 512",
        "answer": "ДЕЛО, ДЛЯ, ДОЛ, ДОЛЯ, ДОМ, ИДЕЯ, ИДОЛ, ИМЯ, ЛЕД, ЛЕДИ, ЛОМ, МЕД, МЕЛ, МЕЛОДИЯ, МИЛО, МИЛЯ, МОЛ"
},
    "513": {
    "question": "Уровень 513",
        "answer": "АПОСТОЛ, ОПЛОТ, ПАЛ, ПАС, ПЛАСТ, ПЛАТО, ПЛОТ, ПОЛ, ПОЛА, ПОЛОСА, ПОСОЛ, ПОСТ, ПОТ, САЛО, СОЛО, СТО, СТОЛ, СТОП, ТОЛПА, ТОП"
},
    "514": {
    "question": "Уровень 514",
        "answer": "ВЕЕР, ВЕРТЕЛ, ВЕТЕР, ЕЛЕ, ЛЕВ, ЛЕТ, РЕВ"
},
    "515": {
    "question": "Уровень 515",
        "answer": "Д.УРА, ДАР, РАД, РАДИ, РАДИУС, РИС, РУДА, САД, СУД, УДАР, УРА"
},
    "516": {
    "question": "Уровень 516",
        "answer": "ВЕНА, ВЗАМЕН, ВНЕ, ЗАЕМ, ЗАМ, НАМ"
},
    "517": {
    "question": "Уровень 517",
        "answer": "ДАЛ, КАНАЛ, КЛАД, ЛАД, ЛАК, ЛАСКА, НАД, НАКАЛ, САД, СКАЛА, СКАНДАЛ, СКЛАД"
},
    "518": {
    "question": "Уровень 518",
        "answer": "ВЕК, ВЕКО, ВЕНОК, ВКОНЕЦ, ВНЕ, ВОН, КОНЕЦ"
},
    "519": {
    "question": "Уровень 519",
        "answer": "АВТО, АВТОБУС, БАС, ВОТ, ОБА, СВАТ, СОВА, СТО, ТАБУ, УСТА, УСТАВ"
},
    "520": {
    "question": "Уровень 520",
        "answer": "ВЕЕР, ВИД, ВПЕРЕД, ВПЕРЕДИ, ВРЕД, ПЕРЕД, ПИР, ПРЕД, ПРИ, РЕВ"
},
    "521": {
    "question": "Уровень 521",
        "answer": "ВНЕ, ВОН, ГЕН, ГНЕВ, ГНЕВНО, ЕГО"
},
    "522": {
    "question": "Уровень 522",
        "answer": "БАК, БАС, БЕДА, БЕС, БЕСЕДА, БЕСЕДКА, ЕДА, САД"
},
    "523": {
    "question": "Уровень 523",
        "answer": "ПАЛ, ПАР, ПАРОЛЬ, ПОЛ, ПОЛА, ПОРА, ПРО, РОЛЬ"
},
    "524": {
    "question": "Уровень 524",
        "answer": "АКТ, КОРА, КОСА, КОСТРА, КОТ, КТО, РАК, РОК, РОСА, РОСТ, РОТ, РОТА, СКОТ, СОК, СОР, СОРТ, СРОК, СТО, СТОК, СТРОКА, ТАК, ТОК, ТОСКА, ТРОС"
},
    "525": {
    "question": "Уровень 525",
        "answer": "АРАБ, БАР, БАТАРЕЯ, БАТЯ, БРАТ, РАБ, РАБА, РЕБЯТА, ТАРА"
},
    "526": {
    "question": "Уровень 526",
        "answer": "ДАР, ДНО, ДОН, НАД, НАДО, НАРОД, НОРА, ОДИН, ОНА, ОНИ, РАД, РАДИ, РАДИО, РАНО, РОД, РОДИНА"
},
    "527": {
    "question": "Уровень 527",
        "answer": "ГОСТЬ, ГОСТЬЯ, ГОТ, ОСЬ, СТО, СТОЯ"
},
    "528": {
    "question": "Уровень 528",
        "answer": "БАР, БЕГ, ГЕРБ, ГРАБЕЖ, ЖАР, РАБ"
},
    "529": {
    "question": "Уровень 529",
        "answer": "АРАБ, БАЛ, БАР, БАРАХЛО, БЛОХА, БОР, ЛОБ, ОБА, РАБ, РАБА, ХОР"
},
    "530": {
    "question": "Уровень 530",
        "answer": "ВОР, ОПРАВА, ПАР, ПАРА, ПОВАР, ПОРА, ПРАВО, ПРО, РОВ"
},
    "531": {
    "question": "Уровень 531",
        "answer": "ГЕН, ГОРЕ, ГРЕШНО, ГРОШ, ЕГО, РОГ"
},
    "532": {
    "question": "Уровень 532",
        "answer": "ДАВЕЧА, ДАЧА, ДВА, ДЕВА, ЕДА, ЕДВА, ЧАД"
},
    "533": {
    "question": "Уровень 533",
        "answer": "БОЙ, БОЛЬ, БОЛЬНО, БОЛЬНОЙ, ЛОБ, ЛОНО, НОЛЬ, ОБО, ОНО"
},
    "534": {
    "question": "Уровень 534",
        "answer": "ПОСТ, ПОТ, ПУСТО, ПУСТОЙ, СТО, СТОП, СУП, ТОП, ТУПО, ТУПОЙ, УСТОЙ"
},
    "535": {
    "question": "Уровень 535",
        "answer": "АКТ, БАК, БАР, БРАК, БРАТ, КРАБ, КУБ, КУРА, РАБ, РАК, РУБ, РУБКА, РУКА, ТАБУ, ТАК, ТРУБА, ТРУБКА, ТУР, УРА, УТКА, УТРА"
},
    "536": {
    "question": "Уровень 536",
        "answer": "АТОМ, АТОМНЫЙ, МАЙ, МАТ, МОЙ, НАМ, НОТА, НОТЫ, ОНА, ОНЫЙ, ТАЙНО, ТАМ, ТОМ, ТОН"
},
    "537": {
    "question": "Уровень 537",
        "answer": "ОПЕКА, ПАЕК, ПЕЧКА, ПОКА, ПОЧКА, ЦЕПКО, ЦЕПОЧКА, ЧАЕК, ЧЕК"
},
    "538": {
    "question": "Уровень 538",
        "answer": "ПАС, ПОД, ПОСУДА, ПУД, САД, СПАД, СУД, СУП"
},
    "539": {
    "question": "Уровень 539",
        "answer": "ДАР, ДАРИТЬ, ДАТЬ, РАД, РАДИ, РАТЬ, ТРИ"
},
    "540": {
    "question": "Уровень 540",
        "answer": "МОР, МРАЧНО, НАМ, НОРА, НОРМА, ОНА, РАНО, РОМАН, ЧАН"
},
    "541": {
    "question": "Уровень 541",
        "answer": "БЕЗ, БЛИЗ, БЛИЗНЕЦ, БЛИН, НИЗ, НИЦ"
},
    "542": {
    "question": "Уровень 542",
        "answer": "БАК, БАР, БОК, БОР, БРАК, КОРА, КРАБ, КУБ, КУРА, ОБА, РАБ, РАК, РОК, РУБ, РУБКА, РУКА, УБОР, УБОРКА, УКОР, УРА, УРОК"
},
    "543": {
    "question": "Уровень 543",
        "answer": "ДЕЛЕЦ, ДЕЛЬЦЕ, ЕЛЕ, ЕЛЬ, ЛЕД, ЦЕЛЬ"
},
    "544": {
    "question": "Уровень 544",
        "answer": "ВАЛ, ВАЛЕНОК, ВЕК, ВЕКО, ВЕНА, ВЕНОК, ВНЕ, ВОЛ, ВОЛК, ВОЛНА, ВОН, ЕЛКА, КОЛ, ЛАК, ЛЕВ, НАВЕК, НАЛЕВО, ОВАЛ, ОКЕАН, ОНА"
},
    "545": {
    "question": "Уровень 545",
        "answer": "БЛОК, БЛОКНОТ, БОК, КОЛ, КОТ, КТО, ЛОБ, ЛОНО, ОБО, ОКНО, ОКО, ОНО, ТОК, ТОЛК, ТОН, ТОНКО"
},
    "546": {
    "question": "Уровень 546",
        "answer": "АКУЛА, БАК, БАЛ, БАЛКА, БУКВА, БУЛАВКА, БУЛКА, ВАЛ, КЛУБ, КУБ, ЛАВА, ЛАВКА, ЛАК, ЛУК, ЛУКА"
},
    "547": {
    "question": "Уровень 547",
        "answer": "БОК, БОР, ИБО, КОМ, КОРМ, МИКРОБ, МИР, МОР, РОК"
},
    "548": {
    "question": "Уровень 548",
        "answer": "ВЕРХ, ВОР, ОРЕХ, ПЕРО, ПОВЕРХ, ПРО, РЕВ, РОВ, ХОР"
},
    "549": {
    "question": "Уровень 549",
        "answer": "БАК, БУМ, БУМАЖКА, ЖАБА, ЖУК, КУБ, КУМ, КУМА, МАК, МУЖ, МУКА"
},
    "550": {
    "question": "Уровень 550",
        "answer": "ДАР, ДВА, ПАР, ПАРА, ПАРАД, ПРАВДА, РАД, РАДА"
},
    "551": {
    "question": "Уровень 551",
        "answer": "АБОРТ, АКТ, БАК, БАР, БОК, БОР, БОРТ, БРАК, БРАТ, БРАТОК, КОРА, КОТ, КРАБ, КТО, ОБА, РАБ, РАК, РОК, РОТ, РОТА, ТАК, ТОК"
},
    "552": {
    "question": "Уровень 552",
        "answer": "АВТО, АДВОКАТ, АКТ, ВАТА, ВОДА, ВОДКА, ВОТ, ДАВКА, ДАТА, ДВА, ДОК, ДОКА, КОД, КОТ, КТО, ТАК, ТАКОВ, ТОК"
},
    "553": {
    "question": "Уровень 553",
        "answer": "ДАР, ДОК, ДОКА, ДОЯРКА, КАДР, КОД, КОРА, РАД, РАК, РОД, РОК, РЯД, ЯДРО, ЯРКО"
},
    "554": {
    "question": "Уровень 554",
        "answer": "ЗОНТ, ЗОНТИК, ИЗО, КИНО, КИТ, КОЗНИ, КОТ, КТО, НИЗ, НИЗКО, НИКТО, ОНИ, ТОК, ТОН"
},
    "555": {
    "question": "Уровень 555",
        "answer": "ДЕТИ, ДЕТИНА, ЕДА, НАД, НАТЕ, НЕТ"
},
    "556": {
    "question": "Уровень 556",
        "answer": "ОСЬ, РОСТ, РОТ, СОР, СОРТ, СТО, ТОРТ, ТОСТ, ТОТ, ТРОС, ТРОСТЬ"
},
    "557": {
    "question": "Уровень 557",
        "answer": "ВЕС, ВЕСОМЫЙ, ВОЙ, ВСЕ, МОЙ, МЫС, ОВЕС, СВОЕ, СВОЙ, СЕВ, СЕЙ"
},
    "558": {
    "question": "Уровень 558",
        "answer": "ГЛУПО, ГОЛ, ГУЛ, ЛУГ, ЛУПА, ПАЛ, ПЛУГ, ПОЛ, ПОЛА, ПУГАЛО, УГОЛ, УПАЛ"
},
    "559": {
    "question": "Уровень 559",
        "answer": "ДЕТИ, ДЕТСКИ, ДИСК, ИСК, КИСЕТ, КИТ"
},
    "560": {
    "question": "Уровень 560",
        "answer": "ДАР, ДИКАРЬ, ИКРА, КАДР, РАД, РАДИ, РАК"
},
    "561": {
    "question": "Уровень 561",
        "answer": "БОЕВОЙ, БОЙ, БОР, ВОЙ, ВОР, ВОРОБЕЙ, ОБО, РЕВ, РОВ, РОЙ"
},
    "562": {
    "question": "Уровень 562",
        "answer": "ДЛИННО, ДНО, ДОЛ, ДОН, ИДОЛ, ОДИН, ОНИ"
},
    "563": {
    "question": "Уровень 563",
        "answer": "ВЕК, ВЕС, ВСЕ, ВСПЛЕСК, ЛЕВ, ЛЕС, ПЕС, ПЛЕСК, С.ЕКС, СЕВ"
},
    "564": {
    "question": "Уровень 564",
        "answer": "ВДОХ, ВОЙ, ВОН, ВХОД, ВХОДНОЙ, ДНО, ДОН, НОВО, ОНО, ХОД"
},
    "565": {
    "question": "Уровень 565",
        "answer": "ВАЛ, КВАС, ЛАВА, ЛАВКА, ЛАК, ЛАСКА, СВАЛКА, СКАЛА, СЛАВА, СЛАВКА"
},
    "566": {
    "question": "Уровень 566",
        "answer": "АФОРИЗМ, ЗАМ, ЗИМА, ИЗО, МИР, МИФ, МОР, РАЗ, РАЗОМ, РОЗА, ФИРМА, ФОРМА"
},
    "567": {
    "question": "Уровень 567",
        "answer": "ДОСЫТА, САД, СТАДО, СТО, СТЫД, ТЫС"
},
    "568": {
    "question": "Уровень 568",
        "answer": "ВЕЕР, ВЕК, ВЕКО, ВЕКТОР, ВЕТЕР, ВЕТЕРОК, ВОР, ВОТ, ВТРОЕ, КОВЕР, КОТ, КРОВ, КТО, РЕВ, РОВ, РОК, РОТ, ТОК, ТРЕК, ТРОЕ"
},
    "569": {
    "question": "Уровень 569",
        "answer": "ВАЛ, ВОЗ, ВОЗГЛАС, ВОЛ, ВОЛГА, ГАЗ, ГЛАЗ, ГЛАС, ГОЛ, ЗАГС, ЗАЛ, ЗАЛОГ, ЗАСОВ, ЗЛО, ЗОВ, ЗОЛА, ОВАЛ, САЛО, СЛОГ, СОВА"
},
    "570": {
    "question": "Уровень 570",
        "answer": "АКТ, ИКРА, ИСК, ИСКРА, ИТАК, КИТ, РАК, РАСТИ, РИС, РИСК, СТАРИК, СТИРКА, ТАК, ТАКИ, ТАКСИ, ТРИ"
},
    "571": {
    "question": "Уровень 571",
        "answer": "ДНО, ДОН, ДОЦЕНТ, НЕТ, ОТЕЦ, ТОН, ЦЕНТ"
},
    "572": {
    "question": "Уровень 572",
        "answer": "ИНТЕРЕС, НЕСТИ, НЕТ, РИС, СЕНИ, СТЕН, ТИРЕ, ТРЕНИЕ, ТРИ"
},
    "573": {
    "question": "Уровень 573",
        "answer": "ДНО, ДОН, ЕХИДНО, ОДИН, ОНИ, ХОД"
},
    "574": {
    "question": "Уровень 574",
        "answer": "БАК, БАР, БЕЗ, БЕРЁЗА, БЕРЁЗКА, БРАК, КАРЕ, КРАБ, РАБ, РАЗ, РАК, РЕКА"
},
    "575": {
    "question": "Уровень 575",
        "answer": "ЕЛЕ, ЖЕЗЛ, ЖЕЛЕ, ЖЕЛЕЗА, ЗАЛ, ЛЕЖА"
},
    "576": {
    "question": "Уровень 576",
        "answer": "ГРИМ, ГРОМ, ГРОМКИЙ, ИГО, ИГРОК, КОЙ, КОМ, КОРМ, МИГ, МИР, МОГ, МОЙ, МОР, РОГ, РОЙ, РОК"
},
    "577": {
    "question": "Уровень 577",
        "answer": "ВНУТРЬ, ВРАТЬ, НРАВ, РАТЬ, РВАНУТЬ, РВАТЬ, ТВАРЬ, ТУР, УРА, УРАН, УТВАРЬ, УТРА"
},
    "578": {
    "question": "Уровень 578",
        "answer": "ЖЕМЧУГ, МЕЖ, МЕЧ, МУЖ, УЖЕ, ЧЕМ"
},
    "579": {
    "question": "Уровень 579",
        "answer": "ГАД, ГАЗ, ГОД, ДОЗА, ЗАГОДЯ, ЗАД, ЯГОДА"
},
    "580": {
    "question": "Уровень 580",
        "answer": "АКТ, КУШАТЬ, ТАК, ТУША, ТУШЬ, УТКА, ШТУКА, ШУТ, ШУТКА"
},
    "581": {
    "question": "Уровень 581",
        "answer": "ВЫДУМКА, ДВА, ДУМА, ДЫМ, ДЫМКА, КУДА, КУМ, КУМА, МАК, МУКА, УВЫ, УДАВ"
},
    "582": {
    "question": "Уровень 582",
        "answer": "АКТ, АТОМ, КОЙ, КОМ, КОТ, КТО, МАЙ, МАК, МАТ, МОЙ, ТАЙКОМ, ТАК, ТАКОЙ, ТАМ, ТОК, ТОМ"
},
    "583": {
    "question": "Уровень 583",
        "answer": "АРШИН, ВАШ, ВЕНА, ВЕРА, ВЕРШИНА, ВИНА, ВНЕ, ИВА, НАШ, НЕРВ, НИВА, НРАВ, РЕВ, ШАР, ШИНА"
},
    "584": {
    "question": "Уровень 584",
        "answer": "АРЕСТ, ВЕРА, ВЕРСТА, ВЕС, ВРАЧ, ВСЕ, ВСТРЕЧА, ВЧЕРА, РАСЧЕТ, РЕВ, СВАТ, СВЕТ, СВЕЧА, СЕВ, СЕРА, СЧЕТ, ЧАС, ЧЕРТ, ЧЕРТА, ЧЕТА"
},
    "585": {
    "question": "Уровень 585",
        "answer": "ГДЕ, ГЕН, ГОД, ГОЛ, ГОЛОД, ДЕЛО, ДНО, ДОЛ, ДОЛГ, ДОЛГО, ДОН, ЕГО, ЛЕД, ЛОНО, НЕДОЛГО, ОГО, ОНО"
},
    "586": {
    "question": "Уровень 586",
        "answer": "БАЛ, БОЛВАН, ВАЛ, ВОЛ, ВОЛНА, ВОН, ЛОБ, ОБА, ОВАЛ, ОНА"
},
    "587": {
    "question": "Уровень 587",
        "answer": "ВИНО, ВОИН, ВОЙ, ВОН, ИНОЙ, ОНИ, ПИВНОЙ, ПИВО"
},
    "588": {
    "question": "Уровень 588",
        "answer": "ДАТЬ, ДЕТЬ, ЕДА, ЕЗДА, ЗАД, ЗАДЕТЬ, ТАЗ"
},
    "589": {
    "question": "Уровень 589",
        "answer": "НОРА, НОТА, ОНА, РАНО, РОТ, РОТА, ТАНЦОР, ТОН, ТРОН"
},
    "590": {
    "question": "Уровень 590",
        "answer": "ВДОХ, ВОДА, ВОДКА, ВХОД, ВЫДОХ, ВЫХОД, ВЫХОДКА, ДВА, ДОК, ДОКА, КОД, ХОД"
},
    "591": {
    "question": "Уровень 591",
        "answer": "ВЕС, ВЕСЛО, ВОЛ, ВОСЛЕД, ВСЕ, ВСЛЕД, ДВОЕ, ДЕЛО, ДОЛ, ЛЕВ, ЛЕД, ЛЕС, ОВЕС, ОСЕЛ, СВОД, СВОЕ, СЕВ, СЕДЛО, СЕЛО, СЛЕД"
},
    "592": {
    "question": "Уровень 592",
        "answer": "БИНТ, БИТ, БОК, БОТИНОК, ИБО, КИНО, КИТ, КОТ, КТО, НИКТО, ОБО, ОБОИ, ОКНО, ОКО, ОНИ, ОНО, ТОК, ТОН, ТОНКО"
},
    "593": {
    "question": "Уровень 593",
        "answer": "АКТ, КОЙ, КОРА, КОТ, КРАЙ, КТО, РАЙ, РАК, РОЙ, РОК, РОТ, РОТА, ТАК, ТАКОЙ, ТОК, ТРОЙКА"
},
    "594": {
    "question": "Уровень 594",
        "answer": "ИКРА, КАПРИЗ, КИПА, ПАР, ПАРИ, ПАРИК, ПАРК, ПИК, ПИР, ПРИ, ПРИЗ, ПРИКАЗ, РАЗ, РАК"
},
    "595": {
    "question": "Уровень 595",
        "answer": "БЕС, НЕБО, НЕБОСЬ, НОС, ОСЕНЬ, ОСЬ, СЕНО, СЕНЬ, СОН"
},
    "596": {
    "question": "Уровень 596",
        "answer": "КОНЁК, КОТ, КОТЁНОК, КТО, ОКНО, ОКО, ОНО, ТОК, ТОН, ТОНКО"
},
    "597": {
    "question": "Уровень 597",
        "answer": "ДОК, ДОКА, ДОЧКА, КОД, КУДА, КУЧА, УДОЧКА, ЧАД, ЧАДО, ЧУДАК, ЧУДО"
},
    "598": {
    "question": "Уровень 598",
        "answer": "ДЕСЯТОК, ДОК, КОД, КОТ, КТО, ОТСЕК, СКОТ, СОК, СТО, СТОК, СТОЯ, ТОК"
},
    "599": {
    "question": "Уровень 599",
        "answer": "ДАР, ДНО, ДОК, ДОКА, ДОН, ДРАКОН, КАДР, КОД, КОРА, КРАН, КРОНА, НАД, НАДО, НАРОД, НОРА, ОНА, РАД, РАК, РАНО, РОД, РОК"
},
    "600": {
    "question": "Уровень 600",
        "answer": "АКТ, БАК, БАЛ, БУЛКА, БУТЫЛКА, БЫК, БЫЛ, БЫТ, КАБЫ, КЛУБ, КУБ, ЛАК, ЛУК, ЛУКА, ТАБУ, ТАК, ТЫЛ, УЛЫБКА, УТКА"
}
}